Sigma: 刻意包庇 老屈誣衊 何必 指鹿為馬 電競舊聞

刻意包庇 老屈誣衊 何必 指鹿為馬 電競舊聞

講波佬比黃牌人, 抵打呀

鮮血既味道!

食花生

woooooooooo
要開打了!!!!!!!!!!!!!!!!!!

終於開始
今次真係食花生喇

不過覺得件事真係愈來愈小朋友齊打交feel

i feel a storm brewing!!!

件事由頭到尾根本就係小朋友齊打交架啦
咁細胞一開始串過馬撚果陣就已經係

竟然會燒埋泥馬

色盲

泥馬第2條片一開始d語氣好酸, 應該唔憤氣sigma係依單野咁多人讚, 而佢乜都冇
最後就係高地踩曬兩邊, 想執個尾彩

可惜計漏左sigma份人一定唔會就咁唔理佢講d野當過左去
sigma=殺戮機器

啱喇 呢條賤種屎鹿泥馬係要比人屌架喇

癡撚線

泥馬由講波佬變球証，依家要做埋球員

又話盲腸炎

今次仲唔死 有格鬥小冊子都冇用

佢嘅參考對象周圍野火頭 仲未救得熄 本小冊子掉咗佢啦

其實咩事？有冇懶人包？

睇sigma同泥馬 合夾4條片

其他未提及事實:
1.Rose ma(馬神)曾經批鬥一個話唔介意既當事人

2. Pdq有當事人話狙擊細包間接令佢地解散, 令人會諗會唔會有人因此得益
3. cosplay佬/妹妹其實都多次係fb ig迎擊sigma

你影得私影 即係出賣身體賺錢 人地評論佢身體又有咩問題？係啲私影雞自己物化左自己 又要做雞又要貞節牌坊？
咁啲講波佬評論C朗球技 又算唔算唔專重人？
如果拎C朗同美欺比較 又有無專重人？

指鹿為馬都係算鳩數啦 條片一開始就酸人地sigma咁多人支持

聽日 劍指天王山之戰

4.某間廠飛起左PDQ之後sponsor左陳鹿

鼓手就位 準備叫陣

仲有老作話sigma有故事, 追唔到女神, 搞到狙擊d電子雞,
想人格謀殺佢
講真, 泥馬咁講野, 唔好話講波佬定球證啦, 都唔慌好人得去邊

我好興奮呀 我好興奮呀

即係做雞可以通街比人強姦

術業有專攻
既然係專業影性感相
就唔該尊重吓自己個職業
你選擇入呢行去“物化”自己
咁俾人講都有問題？
打工仔都唔會唔俾老細比較自己同其他同事啦

泥馬話sigma隱瞞啲嘢去帶風向嗰個行為
其實佢自己都做緊
無啦啦整個小劇場話sigma受情傷然後又戴頭盔話9up
好明顯就有帶風向成份想觀眾ff sigma係私怨撚

泥馬唔係話女權嗰part佢都同意sigma嘅咩 係講緊個經理人本身都係抵撚死啫

算罷啦垃圾sigma
搵雞黎上位低裝到

還拖了

啲雞靠死毒撚上位兼發達最唔低裝

點止上位, 上樓tim呀

仲有20個鐘先播
但係已經8百幾條友係chatroom開緊戰
好癲

請問有邊一隻字係講緊強姦？ 強姦係刑事罪 你拉黎講？

變咗仇女界kol

花生

條友個名改得唔錯

大J肯定好開心
有人開泥馬波

你咁講即係泥馬成個女人咁?

個chatroom改名都嘈一餐做乜鳩

我撐sigma架
但係而家呢仇女撚當佢神咁拜
對佢都未必好係好事

都有d人純粹追求事實ge
sigma講左香港電競界一直ge不良風氣, 應該支持

sigma不嬲講電競 相反...
邊個係打手 明啦

想講sigma其實一路都好不滿唔靠實力嘅"女子電競"

係今次件事係關電競事 所以佢先忍唔住要開聲

老老實實啦 如果唔係你口中啲雞係要搞到人冇咗份工 搞到一個團隊解散佢又點會無啦啦出聲？

而家佢係佔上風你先覺得佢上到位啫
大佬 咁樣一次得罪咁多本身名氣大過佢嘅人唔驚會有負面後果㗎？一定上到位㗎？
本身有幾多人聽過sigma呢個名知有呢個人？
雖然喺件事之前我未聽過fufu呢個人物 但點都會知deer同埋Rose Ma嘅存在囉
佢哋名氣咁大 啲fans幫拖 間公司幫拖最後你都係覺得佢上到位贏咗喎

咁係咪代表佢講理據係實淨嘅 係啱嘅所以咁多人支持？

其實買電競雞相啲弱智本身有冇睇佢哋啲比賽

有花生食

評論人身材而人哋覺得唔舒服其實又的確係性騷擾

泥馬都算有報應
平時周圍辣火頭
今次就企錯邊仲要辣著個邏輯滿分既人

泥馬可以收皮

之前抄old news嗰陣自己咪又係死撐

高登音樂台又走入去抽水

其實成單野都r曬頭
Sigma有sigma抨擊偽女權嘅歪風
Cosplay 佬有cosplay 佬屌大包
唔明點解可以話sigma隱瞞
佢話佢鄧大包慘 呢個純粹佢個人意見
我係唔認同嘅 大包是抵死的
但係唔影響sigma講物化女性嘅議題㗎
反而一大堆人喺中立馬度comment
讚佢中立又示愛咁款jm9
風向吹邊便就擺邊便
成班都無思考能力

成單野最on9係
有隻雌馬公審人批鬥完人
咩事都無

係
放過rose ma係最過份

如果以峨嵋黎比喻
馬妓就係仆街大師姐

咁男人評論C朗佢身材好屈機又算唔算性騷擾？你又知C朗鐘意你評論佢身材？
咁都要C朗show過佢身材你先評論到佢身材喎
影埋啲意淫相賺錢 又要覺得評論佢身材會唔舒服 咁佢又何做依行呢？ 有個病左既弟弟 定係欠債既父親呀？

同意你但係c朗比喻唔太準
c朗自己冇用性同佢既價值掛鉤

而cosplay佬賣既相, 會跟據自己性尺度, 答d咩性問題而定價
所以性尺度係佢身上已經係商品

開完刀出院即刻開波，sigma 果然係戰神

講到擺撚晒陣搞9班女咁

泥馬應該心諗:我條片講幾句就戴一次頭盔 應該大家都會覺得我真係中立既 唔會燒到我既

如果係多連登仔支持就應該冇咩人會酸

犬儒扮中立 比人屌返轉頭好合理啫
指鹿為馬下一條片一定包裝到自己係受害人 然後再誅心屈人

好想睇到sigma講電妓隻手遮天嘅歪風
唔單止佢地自己賣肉，同行仲要讚美佢地肉體先可以係業界生存，唔同意見就要批鬥封殺

正如做餐廳嘅,用食物做生意, 一定會有客人評論食物水準
做衫嘅, 一定會有買家評論啲衫靚唔靚
咁用自己身體搵食,將自己身體變成商品, 咁人哋對呢件(你身體)商品作出評論,係好合理
做雞,咁幫趁你嗰啲咪會評論你,係好正常

但做雞同俾人姦,兩者根本無必然關係

隻泥馬仲諗住出下集,講sigma vs deer,
點知下集未出,sigma已經同佢開片

佢電妓個2集都仲係好介懷anson條片比人話唔中立

其實係香港做智者都幾慘
只不過想肅清偽女權,肅清電競圈害群之馬
反而比班用賓州諗嘢嘅狗公電妓追隨者迫害
sigma,辛苦你了
泥馬依個阿叻黑哨就交比你好好教育
前提佢要有足夠智力消化同理解你講緊乜

嗱 C朗都接過啲健身器材廣告 入完波仲有除衫show 肌肉
佢都有直接展示自己嘅身材 同時包裝成一樣商品

女權撚個世界就係咁 以為自己大撚晒 日撚日叫晒春咁話彭于晏好撚正個啲 唔覺得自己性騷擾緊人？

9成係標題撚，其實只係補充返泥馬指出sigma輕輕帶過既幾點同解釋返點樣間接解散左隊乜Q48

咪臭閪, 講講下波無啦啦落埸踼後尾又帶撚曬頭盔比自己落台

電子雞蟲表示:你侮辱我老婆就唔得
分分鐘都未撚親眼見過隻電子雞就個個月用半份糧送比佢(毒L錢真係易賺)

我諗未必
佢幅圖都已經好大挑機味

咁先引到你地睇
不過我都係鳩估

兩篤屎 有咩好睇

我等唔切啦

會唔會其實係講deer and ma

泥馬其實都係靠人花生賺點擊嘛 不嬲扮中立最易就係兩邊都屌：cosplay妹妹有錯 呂布都有唔岩
再加句我一定唔夠sigma爭辯 唔比sigma反改
靠食人地花生賺點擊仲要包裝到自己係正義之舉真係睇到R撚哂頭
用講波佬身份話自己冇立場 但又加插自己意見懶公正
嘩眾取寵仲話自己可憐好大壓力 驚得罪人又要講

因為在座個個都好似你同我咁抱食花生態度囉，個個都話支持sigma，但又得把口，人地既支持者就出黎咬人，梗係辛苦啦

唔好誤會，唔係針對你，我係話在座各位，都係垃圾

其實佢冇仇女 只不過依家係個問題係all animals are equal but some animals are more equal than others 佢先走出嚟講

佢仲話sigma借呢件事拉去女權呢啲佢想講嘅話題
隻泥馬咪一樣,借佢哋件事,拉去話其他好似佢咁以講波派花生作題材嘅人,話其他人靠屈博上位

留名電競佬咁駁
你呀媽同條女調轉身體 你要同其中一個扑野先變返正常
:緊係屌條女啦
電競佬:但係個個你呀媽黎嫁喎

仲又係咪最後一條影片
點解又講又

你都講得啱

要靠批鬥人先吸引到人睇既垃圾youtuber算咩英雄好漢

勁肉酸
抽曬兩邊水＋老屈完sigma,，跟手又認個低威，想兩邊都放過佢

老實講食花生 派花生係無乜野
宜加多人屌9佢係因為又話自己講波
但係無啦啦自己又踢埋一份
重要比黃牌人

喂大佬 想點先 好難捉摸

一人分飾幾角

呢單嘢未爆之前，睇sigma d片都覺得呢條友咁吹得，會唔會真係冇女呀

講波就講波 學咩人落場踢埋一份 係咪衰呢

泥馬呢鋪又真係自己攞黎衰，自己一直強調係講波佬
做得呢個角色都預左觀眾個焦點係d 選手到而唔係講波佬啦
討論一場波絕大部份人都係讚d 球員，甚至球員，有幾何會讚個講波佬
講波佬多數都比人屌啦，一介意左d 留言唔係讚佢咪輸囉

有咁多Follower 咪已經代表有人支持你囉，仲要介意d 留言有無讚你，一讚你or 屌你已經唔係講波佬，變埋選手啦

事實sigma 拍既片根本有可以反駁既位，泥馬講既point 其實好合理，只係連登極撐sigma 先至覺得泥馬有立場。

咁你咪拎論點出黎反駁囉 淨係鳩嗡話可以反駁但又唔舉証 其實你覺唔覺你係度浪費緊網路資源？

咁講真就算私怨又點
香港女子電競咁唔健康同唔專業既風氣一早要肅清啦
業餘都冇既實力，只係靠賣弄性感去拎知名度
但對個電競圈有好大既影響力
根本就阻礙左個發展

驗下腦先
有d事實泥馬冇講你咪覺得有point
Rose ma:

Fufu:

其實rose ma, fufu仲有好多comment屌人比人cap曬，冇泥馬講到咁無辜，你追返啲舊po先好講泥馬有point啦

另外pdq的確比人飛起咗，sponsor埋D牙陳，搞到一班人冇野做。依個係另一個泥馬冇講嘅事實。

仲有啲source搵唔返，搵人幫幫手

還拖

其他隊員都幾無辜

請問有咩反駁位？
第一：依班女借電競之名，冇作為選手嘅實力但靠賣弄性感去增加自己知名度有違電子競技原意，標籤佢地做害群之馬有咩唔合理？
第二：細包事件稱作自己做受害者，但同一時間係patron到同課金比自己嘅人討論性辟，賣弄性感，用會員制度出賣自己性感低線，自己都可以set做依個低線去賺錢嘅時候，憑乜去批評人地唔尊重你仲話自己係受害者，即係有比錢嘅darling 就係尊重，冇比錢就係唔尊重？

反而明眼人睇到嘅係泥馬冇證冇據暗嘲sigma因為曾經沉過班電子雞船，屈sigma惱羞成怒。

泥馬條片34:43 講
細包被狙擊關PDQ解散咩事
話未聽過經理人炒左連藝人都要炒埋

PDQ即刻有人屌啦
又話自己盡量做足功課先評論
結果自己先入為主用娛樂圈果套
擺落去呢件事度
如果泥馬問埋PDQ受影響既人既睇法
起碼都全面啲啦

泥馬做裁判又踢埋一份
跟手判多球12碼俾自己射
真係收一收皮啦

感覺係評分員，呢回合講下2邊的優劣咁

今次本格鬥小册子都幫佢唔到

咁咪好易令人感覺變打手咯

我今日等一日睇泥馬，睇咗幾條之前D片，佢玩訪問幾有趣。
等FUFU同SIGMA Q&A

其實重點係 做雞頭打爛d雞個飯碗係咪抵屌先。

有當事人解話，唔係我講的

有無人覺得YouTube多左人開始講波，我覺得花生風氣越來越嚴重

辯論同社評，係大眾娛樂黎

運動冷卻咗，香港人搵其他嘢消磨時間。
花生就係其中一種娛樂。

但係個經理人挑人機在先，俾人玩死無得怨㗎喎

Sigma無得為咗屌班雞就講到個經理人唔應該俾人玩死㗎

你諗野有d問題

屌唔屌班雞從來都唔關細胞事，佢一直講既係香港女子電競圈風氣
或者咁講，即使sigma係支持炒細胞，佢屌班雞既說服力唔會低好多。所以你咁講冇意思

另外Sigma冇話幫細胞平反喎，即係sigma都覺得細胞有錯

只係反問一句係咪真係要搞到佢冇咗份工，社會性謀殺佢？

結論黎睇細胞比人炒咗，導致pdq一班人冇工開，再轉去sponsor陳鹿，當中都好多野你需要睇下先

是但啦，不嬲平權被女權自助餐騎劫咗。

明明係爭取女性可以係一啲職業，例如建造業獲得公平待遇，唔會因為性別被排擠，變成現在部分女性藉「女權」打壓異己。

外國例子f1，女權因為賽車女郎展露身材，感到「自己」同樣身為女性不被尊重，就動員投訴，搞到班賽車女郎無工返，但係事實上係有班女郎話女權搞到佢地無咗份工，因為女權人士眼中得「性」，所以以為賽車女郎都係得「性」，滿足咗自己嘅權力慾，但係同樣作為女性嘅女郎就因為無啦啦有人出頭搞到自己無咗份工。

香港例子賣相，女權本身自己都賣相賣性，然後唔容許其他人評論自己，都算，鬼叫條友踩地雷，雙重標準sjw唔得罪得。問題係班女話我自己係當事人都唔覺有問題，一邊賣性一邊唔允許人評論性嘅人，就話你作為女性都唔支持我，連果個同性別嘅異己都打壓埋。咁樣佢又幫咗該名女性啲咩？一樣都係滿足自己嘅權力慾，但係搞到同為女性嘅受害者無咗份工，受嗰班因為自己賣性感而得來嘅fans去攻擊。而呢次個女權，比外國嘅女權更可惡係，佢地自己做緊嘅嘢，比起佢地嘅攻擊對象，更加依賴「性」去謀利！

重點係，佢地都有個共通點,就係永遠唔會係公開場合去為真正需要爭取權益嘅女性發聲！

個個電子雞po都會見到佢鳩噏

低能？

色麻不了
係呀偽女權係有問題呀
但呢位人兄連出四條片去狙條女 成件事真係好柒
雖然睇返佢其他片既view數都估到佢係到借機上位谷view數

3條咋
女子電競只係咁岩辣到佢
條女都否認自己係電競圈

好似d 八婆講句No offence 然係講一大堆好Offensive嘅野 變到sigma想反駁講嗰陣會睇落好小氣
「拿我係中立嘅 sigma你講得有道理 但係你都唔啱 唔好反駁我 我唔夠你駁」 踩完人地又唔想人地反駁

最好笑係佢講野用哂嘩眾取寵嘅語氣去抵毁sigma 講到sigma係毒撚追唔到女神係到酸咁 signa嘅片立意明顯係用邏輯同證據去反駁fufu 再帶出人眾對女權、物化嘅誤解同埋女子電競嘅 佢就喺到揣測sigma諗咩 不論sigma內心係點諗 泥馬咁講都會影響到觀眾嘅睇法

佢出名嘅片係分析youtuber爭論之間論證過程嘅優劣
對於一d logic唔夠好嘅youtuber佢當然可以捉到蟲 但去到sigma 比心機做咁多資料搜集、推理 泥馬係logic層面捉唔到蟲 泥馬就只可以偷換概念 偷偷用埋所謂格鬥技巧 避開對人地條片嘅中心論點、論證過程做反駁 就去扭曲人地本意 去踩低人哋

Sigma：fufu賣相係將自己物化 所以當佢批評人哋物化佢嘅時候就變咗雙重標準
泥馬：sigma隱瞞細包拒絕道歉嘅事實 誤導觀眾 有提子酸味 會唔會係佢本身係毒撚追唔到女神所以先咁憎女人呢 哈哈如有雷同實屬巧合
就咁睇泥馬好似拎到d證據證明sigma嘅錯誤 好似好有說服力 所以會見到留言都有 「本身覺得sigma岩 但聽泥馬講完又覺得sigma有問題」 但實質上係比泥馬偷換概念再加一大堆「格鬥技術」分析嘅包裝誤導咗 實際上佢根本只係去抵毁人 而唔係真正搵到人地論證錯誤

當你條youtube 片係分析人地說話嘅logic 而你對住logic 比你好嘅人做出錯嘅reasoning 咁理所當然人地會用返reasoning去反駁你啦特別係sigma咁著重reasoning & evidence嘅人

佢片尾話佢原意係想用證據幫比人鬧得多嘅一方平反 唔會有老屈嘅情況 唔想一味跟風去呃點擊呃like
但其實 要搏取注意 唔係跟風做牆頭草 而係對事情有新嘅觀點 引起爭論亦都係其中一個方法
再加上佢係叫當事人剝花生 俗稱：八掛 揭露人哋唔知嘅事實 加上風趣嘅言語修飾 相信亦都係大家睇佢片嘅動機
所以佢呢條片背後動機都唔可以排除呃點擊嘅可能性 當然都可以係真心為fufu呢個比人鬧得多嘅一方發聲

所以唔可以推測佢本意為人發聲定呃點擊
從結果黎睇 佢偷換概念 論證唔到佢嘅論點 因此做唔到佢嘅立意（用證據為被老屈呃一方平反）
而係用主觀情感令到人覺得佢做緊正確嘅野 亦唔可以對sigma論證過程作出正確評論 並以會比觀眾鬧而壓力大做情緒勒索同埋承諗自己不及sigma嘅辯論技巧 意圖阻止sigma rebut

你強調用證據同邏輯争取公義 點解要唔比人地用返邏輯同證據反擊？

Sorry for too long
Sigma係香港少數Youtuber做嘅片係好高質 用咗唔少Researching finding嘅技巧 就好似將一篇paper以Youtube片嘅方式出 睇得出佢本身讀過唔少書 所以先對logic drill得咁深 堅持搵Evidence 亦都對事情有critical thinking有嶄新觀點 好似網上教學條片咁
希望香港觀眾平時接收資訊可以諗深d 先做判斷 而唔係人云亦云
的確sigma出好多條片講呢件事係有借助到話題熱度 但做親Youtuber緊係要諗條片點呃點擊 炒作係冇問題 段片質素同正確性先係觀眾批評時要考慮嘅地方

泥馬準備用返主帳號，eminleo

Sigma最大嘅問題佢係引戰撚
用線上教學屌現今教師嘅質素
屌咗10分鐘，最後講返依個係教育制度嘅問題
咁個問題核心即係點？
你會見到sigma d片係故意得罪好多人
如果佢掉返轉黎講，先講制度，後講師資
成件事係smooth好多
當然，依個可以係sigma依個channel嘅風格

講到咁威咪又係high ground撚屌女人係雞
佢剩係出第一條片我唔會反感仲支持
出第二第三第四條只顯得佢係借炒作借人不幸上位人身攻擊人既垃圾

你同人嘈交
你屌佢一句 屌得佢好岩，我會支持你
你屌佢十句 屌得佢好岩，但人地係你講十句既時候都冇回應，我會覺得你趕狗入窮巷，得勢不饒人
但今日你屌佢十句，佢還返你十句，你依然屌得佢好岩，你話我支持你定覺得你得勢不饒人？

見好就收啦
第四條片成個tone已經人身攻擊
星戰都有教high ground係無撚敵啦
今晚仲出第五條？
駁咩？
駁click rate囉

原本都覺得佢係Happy Kongner果類高汁文化型youtuber
而家有眼睇啦
食哂叫開「女人都係雞」班死毒撚水去嘈交
係呀 香港人係鐘意食花生架啦
佢遲下唔講雞你班仇女死毒撚仲睇唔睇？

利申 Unsub左

咁都可以屈毒撚
明明畀錢買相幫娘娘護航果班先係毒撚喎

最撚唔順眼係佢果句咩我比左50美金買佢啲相係人生中比得最唔應該既，但為左新聞價值認真求証都要比

仆你個街 仲偽撚過震美ererer蛇

如果佢今次條片仲係講fufu件事 我都認同佢係過份消費緊女權物化個話題
但睇標題似係針對返泥馬派花生呢種出片主題
點都好都要睇咗條片先

直播開始

推到完場

泥馬收皮了低級錯誤

cls就快5k人睇緊

sigma原先頭盔帶得勁足，已經企咗係高地，啲片一定無錯

泥馬之前屌下sunny同仆街校長嗰d咪幾好，之後youtuber 同電競嗰d就差d

泥馬收左皮囉

隻馬死左
放開隻馬

呂布好強

fufu又要tag人又要唔俾人comment

最尾果段神抽

睇到嗰到sigam真係斬殺fu狗

完全技術性擊倒所有人

完美tko

戰神呂布

笑撚死 好正

屌打

其實sigma都幾客氣, 而且仲有自己原則

馬b死了
我講緊2隻馬都係

笑到仆街依part真係

露絲馬 同泥馬
死到好慘
But自己攞嚟

呂布成個半澤直樹咁樣 等睇泥馬下條片

睇下指鹿直播點反擊

精彩到呢

其實sigma咁多內幕依家比泥馬識到上口心先爆出黎
都叫君子到極點

泥馬係自己伸隻手入部殺戮機器度

睇完條片再睇呢個comment

我都鐘意睇佢但佢今次真係玩撚完嫁啦

真係on9

邊度有直播?

仲有咩好睇
泥馬個泥係地底泥

想睇隻草泥馬點駁..
但又覺得駁完SIGMA再回變左打泥槳摔角..

以佢應該認死狗
同埋佢可能無諗到sigma瞓緊醫院都打得咁狠

原先下集可能係rose ma+sigma女子競技條片？

依家笠水啦

軍用頭盔都保佢唔住

sigma重順便講埋個班話佢追住人黎斬 消費人地既觀眾

真 上面仲有個唔知係fufu本人定係護主狗話人呃view
又講唔出人地邊到呃view
比人恰到上心口宜家先攞出黎駁咪算好囉

屌打左…

最尾係度扮泥馬?

sigma把太刀真係大殺四方

呢個比喻真係垃圾到冇人有

平時一星期一次直播講心事,今星期唔知會否深潛

最後唔係純花生片

得啦幫埋條色馬含啦

駁唔到叫人含果然係幫襯開電子雞

呢句說話sigma駁到口臭

評分員撚會落場俾黃牌

ching 中文攞u?
你應該問 做雞可以比人評個技術外表 咁樣先正確

你都on9 無呢幾條片識佢電子雞老鼠呀

佢真係逐點正面回應 每一點都駁到

佢最強嘅地方係正氣凜然 配合佢一直做嘅嘢先咁大說服力 最後仲識得宣傳 好鬼識玩

話佢咩小氣 唔好玩啦 泥馬真係明屈 仲要講講下是非又講自己慘 抵屌

地底泥仲有咩好駁
再駁落去叫死雞撐飯蓋

屌打啦
完場啦好嗎, 隻泥馬唔好再衝出黎柒啦

佢幾條片都係人哋挑機駁佢,佢先再出片回應,
唔明點解話佢小氣,如果佢唔出片, 到時又會話佢淆底敗走

估計隻泥馬唔會駁,而係擺個可憐樣出嚟
我都係講下波架咋,有咩講錯對唔住啊~~~~~~

暗串

遲啲一個駁完一個又駁 一定沒完沒了 不如請哂去一齊開live辯論仲好

今日第一次聽泥馬個名
泥馬邊個嚟

唔好睇少泥馬圈子,得罪過咁多人未死圈子後台硬
除時搵返大包同前經理公司還拖

邊撚個叫盧妹 有冇清知道

政協

live冇咁多時間資訊搜集呀ma

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

根本就係一個老youtuber改左個名出黎扮花生友

唔好再打啦打死隻馬啦

拍寫真賣相係電子雞 無資格講物化女性
咁其他無份賣相既女仔比人放上去意淫
係唔係就可以名正言順屌柒細包？

地底泥

回應番人地嘅人身攻擊就話人地個tone似人身攻擊
下下人身攻擊其他人做仇女撚死毒撚係唔會比較有說服力
唔該尊重一下自己

EMINLEO

都話唔撚關咩大包細包事 返去睇多十次都片啦

sigma

Live 幾分鐘就會有一邊完全無聲出

sigma完勝泥馬

呢啲先係真正為自己發聲嘅女權

一定係啦

無撚得打
最後抽乾哂

政協youtuber ?

tag完人地 之後唔比人留言 仲串人只係敢係youtube回應 呢下操作真係睇唔明

Block左條文盲好耐

如果Sigma最後訂閱低過指鹿為馬香港人都幾可鄙

泥馬扮中立講波 但又自己落場屈人最撚仆街

eminleo點會好似佢咁on9，講野冇point又扮中立
人地讀倫敦大學名校仔黎架，泥馬同佢有撚得比咩

擺明尊登周街搵人挑機
但把口又臭又無point

佢最後真係有解釋佢係博click rate, 同點解要咁做
真係唔好意思

on9仔一名

泥馬最柒果樣就係戴頭盔
做得半個KOL就要對自己言行負責
唔係話咩做咗好多嘢/嘗試中立/表達唔好 就講咩都得

sigma呢系列嘅片就只能夠指責佢帶有強烈私人情感或者唔俾人下台階
但佢有曬推論、證據、結論，俾埋例子、cap圖其實都冇咩好拗

我之前唔鍾意sigma嘅原因係佢片風好強硬，講嘢唔留餘地，莫名嘅傲氣，但代唔代表佢講嘅嘢係錯呢？

本身大眾傳播呢個行為就係帶風向，youtube就係俾人用嚟帶風向從而達到目的。
既然講到網民咁易俾人帶風向嘅時候問下自己，點解帶唔起個風向啦

佢真係天真到以為人地係會繼續食死貓

佢中間已經有講點解會出後面個幾條片

說仔都講幾句

泥馬剪兩條片駁埋一齊，當同一時間既評論，係道德上已經講唔過去

睇左泥馬個Channel一陣
條條片都係靠講人地是非攞view
連sell自己Channel賣點都係話自己係eminleo 2.0
唔講人就唔識上位咁
呢D垃圾Channel都咁撚多人睇

啱啱睇完段片 再睇返呢你依一段

fufu慘
本身都打完比人dum返落地
但泥馬又無啦啦提返起, 最後又比人執返上擂台打

直頭係可以當假證供處理

瘋狂比人投擲地球

泥馬深潛啦
唔好出黎柒啦

Sigma 有搵人問法律意見

嘻嘻嘻嘻

咁會落地獄
話炒細胞同執粒冇關又係

尋晚deer話保護細包亂講野先搞PDQ解散

老老實實你係咪偷睇過今日條片份稿

笑死 黑哨想夾硬吹個12碼屈Sigma 好彩人地有VAR

係喎佢尋日story

其實唔好怪人係咁出片回應
佢呢啲繼續挑釁嘅行為唔係泥馬一句發癲可以帶過
自己起個擂台又唔俾人上場
咁人地咪只能隔山打牛囉

一聽把聲已經係eminleo啦。。。

泥馬都幾賤格架喎
兩條片剪埋一條黎老屈

佢自己都有講隱瞞件事嘅細節 觀眾唔知頭唔知路就會被錯誤引導 食哂迴力鏢

擺明係3妓搵隻馬幫手啦, 冇一個係無辜

所以
唔排除Sigma應該同YouTube 申請緊d野

話時話
呢度有冇人一早發現呢點呢
好似冇

心水清

rose ma先係
本來一早退場,食緊花生,扮唔理
sigma唔講,我真係唔知佢搵蘋果做呢步商業操作

新戰力加入
Sigma係呂布
說仔係咩角

我覺得應該問記者個part多d

咁sigma 後面條片有無補充返經理人挑機？如果有， sigma 應該拎出黎講

個泥馬根本係借所謂既八卦新聞黎上位

點解一個咁無營養，毫無創作成份可言既channel仲可以生存到？

本身sigma都夠數對手
而且再嚟多個 點玩啊大佬

即係課咗25蚊做會員
好抵比
條片咁精彩

拿，我都係估下嫁姐
估下無罪嘅
就算唔係政協本人
但本身都係YouTube個圈子到好耐
唔係識咁多人其實根本無人會俾料佢

sigma講得幾好 泥馬又話想追求事實但又作文

但sigma冇講細包嗰啲挑機嘢係事實喎
又話要講下件事 但又漏咗呢一part
條新片又只係輕輕一提就即刻扯咗去第度
呢嗰位真心幫唔落

你睇佢啱啱出條片就會解答到你問題

同埋人哋係想做英雄好漢定係佢英雄好漢嘅身份係畀人強加上去？

第一次聽泥馬作嗰段真係O撚左 心諗你做乜撚

我記得有人係泥馬條片到留言話
fufu post左做泥馬fans
不過都唔係直接証明係嘅
大家估下就算

自己係咁強調客觀現實全面
結果老作成段嘢出嚟

泥馬喺咪都有份養電子雞

如果無固意剪走重要資料， 剪2條片重點係無問題wor

啲牙或成最大贏家

佢鐘意deer

我唔敢講我清楚曬件事
但我同意你講既野
不過 我地都係走先啦唉
連衛軍都打撚死左達哥
根本唔係跟連登主流意見所有人都要死

做雞就唔好諗住攞貞節牌坊，講人是非就唔好諗住可以公平客觀

事實上係唔值

芷鹿個名就係咁黎

咩point乜point咩point
詳細少少講OK?

因為香港人鐘意食花生 有人做整合緊係開心 但問題係有人偷偷地偏幫 有啲講有啲唔講
我都係之前宅男個單嘢先聽過下 仲有宅男個次依個泥馬又係有偏坦一邊

開戰了

source?

屌你老母
好心個三隻雞就悶聲發大財啦，又讀書唔多
引左個知識派出黎，大佬呀
有無讀書一睇就知，唔好出黎獻醜

有內涵唔代表個個識欣賞

佢睇佢果條去game展既短片，一見到deer就發癲

泥馬即係為隻rose馬做蘭泥?

有機會一路都係佢幕後操縱
包括自己退場跟住教fufu繼續收割
諗住自己個痕跡會無人睇到

估唔到連背景既斬龍片都計算好
去埋搵人地CEO查證
記者背景都查埋

唔係唔打你
只係本身唔想打者
sigma 40：0

咁佢同大眾一樣中意人間美麗， 好合理

唔好要求弱智仔咁多

正喎，介唔介意貼埋link?

後兩段啲語氣勁sigma style

因為人係鐘意睇人仆街
呢個同八卦雜誌生存到係一樣
亦都可以影響輿論方向

我估條傻閪有份養電子雞

一齊估下泥馬會點反駁
泥馬: sigma你都將fufu嘅片剪輯啦!仲要無credit

電子雞真係好嘢
sigma咁都可以好似大j咁洗底

搞鳩笑咁晒lum say sorry
咁咪可以繼續撈囉

除非有新料入到人，否則應該會扮矮仔收埋一排

唔出聲過一排咪無事

sigma個底好花咩

中意人間美麗or真係盲

條友好似del 左wow
我記得佢去game show影囡
條片封面係台灣邵岱兒

所以泥馬喺邊個
人起朵佢起朵
未聽過佢個名but 睇落好出名

將兩條唔同時間嘅片，拼埋做證供
指鹿為馬真係無改錯名

佢個青勞原本係有條叫芷鹿嘅女一齊做，冇人睇先轉做講花生

百Up不厭 奉勸各位師主臨崖勒馬

本身佢有咩問題?

琴晚見到佢Title叫最後一條片
我記得一開始好似唔係咁

係 施主

有嘢就講啦屌你老母
想老屈人?

不如你講下佢有咩問題??

有無人發現芷鹿del左啲片？

諗起宅男俱樂部條片 ，泥馬有幾撚唔公平
班fans仲追撚含

下面果張我j 到
唔好成日記住靚女呵屎， 世界會靚d

幫anson作證條片,連觀眾啲鳩嗡都用埋

講真 pdq解唔解散嗰度 真係唔多關經理人比人炒事
如果一個團隊佢本身係有市場價值嘅話
經理人俾人炒咗 公司都會再幫佢地請個新經理人
個事實係根本依個團隊嘅商業價值早已經近乎無
公司都唔想嘥力救
所以先會喺呢件事入邊間接俾人解散
同埋再加上佢哋俾人解散嘅其中一個原因係
因為佢哋支持細胞嘅行為
令到某一啲落咗廣告嘅公司唔鍾意佢哋嘅形象
收返起啲廣告
所以佢哋要俾人解散
好大程度只係佢哋個團隊冇商業價值
今日唔解散 聽日都解散

人地ceo都出左聲一定關事
定你係ceo個ceo

點解咁多人睇娛樂版睇得咁認真
睇泥馬就一定係故事效果only

但睇sigma 就要細心唸下， 係好多資訊， 好多野學

咁你一定覺得比錢電子雞好值得
清月頭貨咗金買電妓soft porn未

佢del左讚deer條片
條友好鬼

結果論一定關事， 但一定唔係電雞原意， 電雞口頭上係幫pdq 囡囡抱不平， 只係唔小心攬炒咗d囡囡ja

光環無咗就自然怕清算

原唔原意真係無人知
不過商業操作一定有
同三妓都叫e個圈子既人
陳妓仲要前員工
經理人走左對隊野有咩影響
我諗佢應該好清楚

我話佢講到自己聖人咁唔打丁唔撚睇AV然後講到用果五十美金買污糟野咁
講野大話咩新聞求真姐
佢咪又係買
個transection假架？

兒登咩都二元論
唔鐘意色馬個手法一定鐘意咩電子雞架？

FU 狗
TAG 人又唔比人講 笑死

笑撚左出聲

佢訓醒先記起自己不過是條小毒撚

Ceo出左聲喇

點睇韓國記者入n號房

咁讚下唔洗死掛有冇讚sigma?中立球評呀嘛

五十美金係唔撚值果個價

人地話50美唔抵買你可以作到咁多野出黎

成班傻閪觀眾下面留言全部都係食花生
完全唔知sigma就係屌鳩緊佢班垃圾低質冇文化剩係識食花生

無野駁係要鑽牛角尖

乜壇嘢可以玩咁耐

但無斷斷del野，好怪喎

Sigma同說仔對女權主義者都有共同價值

你ON9架?
人地幾時有咁講過?你個閪腦腦補?
唔用五十美金求證點知佢賣乜春?
而且嗰五十美金係觀眾資助,有咩問題?

如果在商言商， 打倒其他媒體公司， 自己公司又有收視， 咁仲應唔應該針對人黎打， 定係針對公司黎打呢。 其實原事件都係2間公司互片
潮流係玩人格消滅

你成個post不停用無邏輯嘅嘢屌 真係降低哂成個討論水平......

準備講鹿神大戰sigma要中立呀嘛

佢有承認自己真係有買喎
人哋話為咗新聞求真相買,你唔信,呢啲無得證實
但人哋話覺得呢50美元唔應該畀,有咩問題?
買完之後覺得唔好睇,咪會後悔囉
或者買完之後發現幫唔到佢搵新聞新相,咁咪覺得嗰筆錢唔應該畀囉

無野駁呀
係單純唔鐘意條友個手法
唔鐘意都唔比呀

好簡單 無炒個經理人 即使只係令PDQ可以運作多一個月 間公司既員工就可以出多一個月糧 係你花生友角度 同企係人地員工角度就差好遠啦

佢好似係話呢個價錢外國可以睇全相

好低質既言論
師兄你係咪曲線想踩多條電子雞兩錢重

今次呢集好堅
盧妹記者
搵ceo求證
fu妓tag人又唔比人留言
再將啲時間線清楚列出

講起就醒起，我由泥馬條channel 得幾百人sub ，個陣已經訂閱左佢，點解會知道佢，因為當時有睇開史x姆，佢係youtube 幫佢宣傳話佢把聲好似eminleo ，講起史同馬神既關係好密切喎

利申：已經unsub

睇番樓上post，原來出過影片講sunny vs 史，大家明啦

講起出糧， 其實連登仔不如群起圍pdq 公司， 要保障返pdq 囡囡合約， 會唔會幫到件事多d
定係pdq 囡囡都係被批鬥對象黎?

為咗做條片,焗住用一個覺得唔扺嘅價去買相
就畀人話佢當自己聖人

sigma 好似無回呢個位喎
sigma講“人地第一次道歉已經夠啦可以收手啦...點解一定要唔放棄 逼到人辭職解散” 呢段係13號條片，所有嘢發生晒㗎啦喎

泥馬剪前後片係賤，但係段嘢係來自後面嗰段片，sigma講到啲嘢未發生所以佢唔知咁嘅 佢自己都講咗係凍薪之後先炒+解散啦，然後佢都話係咄咄逼人即係質疑點解凍薪+道歉都要繼續俾人搞啦，佢依然都係無提凍薪一個月無撚用個問題同埋本人道歉係最後先出post。sigma話自己唔係想討論凍薪夠唔夠，但係佢自己又話人唔收手要咄咄逼人根本就係批評緊班雞過咗火

不過後面嗰啲泥馬可以收檔

佢想講人地份工都冇埋已經好夠
仲要話咩要私了細包
所以懲罰係咪過左火

好似最新條片有講過
唔太記得

單純唔鍾意就唔好作咁多野啦

佢有條片去game展影女
有deer

泥馬主要point： sigma 幾段片都無講經理人道歉後挑機
Sigma: 泥馬剪2條片， 斷章取義（但幾條片都真係無講經理人挑戰經過）

得得得
而家好鐘意想比色馬屌

隻地底泥馬死不足惜

泥馬主要point： sigma 幾段片都無講經理人道歉後挑機
Sigma: 泥馬剪2條片， 斷章取義（但幾條片都真係無講經理人挑機經過）

你睇多次vol11 15：00左右sigma係講“人地第一次道歉就已經夠啦，點解一定要逼到人地辭職解散呢”
咁佢咪就係無講呢段時間經理人keep住挑緊機，兩邊互毆緊邊有過唔過火

所以泥馬要還拖係得呢個位，不過俾佢贏返都無用，其他位衰晒

你唔鐘意Sigma個手法嘅話調轉嚟講佢冇講上面個句你都可以講佢借條片將自己貨電子雞合理化喇
你好唔鐘意一個人or一個風氣有機會比你喺出世界面前落嗰樣嘢面你都會destroy佢喇
跟你嘅羅輯咁講正常人會咁做如果你唔會咁做你咪好虛偽

我又唔係咁睇， 其實成功令我sub 咗泥馬， 佢已經成功咗， 睇佢最後有幾多unsub
但大誕份花生， 應該都唔會unsub

其實泥馬個point係啱 但佢幻想咗太多嘢出嚟
仲要屈埋人狙擊
太多位俾人入

如果淨係講sigma冇提細包啲嘢就無敵

本身係95K
而家變咗94.8K

跌咗200？

其實連登之前都有唔少討論

不過最柒都係抄伍公子之後仲要屌返觀眾轉頭
有學生會想搵佢幫手宣傳，雖然班學生冇咩常識，佢就cut咗pm最尾嗰part攞出嚟公審，搞到好似人哋特登玩嘢咁

真 sigma將唔帶主觀情感同道歉解散兩樣野帶埋黎講
之後用“係兩條片”黎解釋 其實只係解釋左前面
但道歉解散係最後嘅事黎
後面個最重要嘅問題係迴避左

sigma好適合做演說家，撚到班傻仔信哂

wa 泥馬都俾人拉埋落場
好睇啦今次！！！

泥馬只係講故佬，故事有真有假，加入個人情感都無問題，就算佢話自己中立，都只係節目效果

點會un sub
而家反而令到泥馬個朵揚開左
超越政協 在此一戰

因為佢唔係想幫細包講說話(佢話細包有錯係事實) 所以佢主要講返自己想講既野

我都係咁諗
呢d 節目邊有絕對公正
佢鍾意企係弱勢果邊打都係為左令個節目好睇
自己同人地d 所謂主流有d 唔同 有d 特別

佢自己踩隻腳埋去

啱AR, 如果泥馬企SIGMA果邊齊屌3雞，邊引到SIGMA再出片呢

咁都有得兜

佢諗住輕輕舔左叉燒面d 蜜汁就走
而家俾人一野質個頭落去

但重點係佢話簡單講下件事嘅來龍去脈
就算佢主題唔係呢件事 只係做一個引子都好
佢係忽略咗呢一環 而對件事觀感亦好大影響

佢係完全迴避咗呢一點
純粹spin咗去剪片同拋咗兩個詞語出嚟

佢偷偷地咬左兩啖啦

而家唔想踢都要踢
到底泥馬會點拆呢

八奇思考

唔係佢講無就無，口講唔係幫經理人開脫，實際話班雞搞到人失業係過火 然後無提到根本一直兩邊互毆緊，佢就淨係話班雞做乜人地道咗歉凍薪都唔收手

潛水啦

呢一回合SIGMA雖然有好多POINT, 講得亦到POINT, 但最重要果點經理人挑機無正式回應，只係話人剪2條片係斷章取義
期望打多2 ROUND

比喻唔重要啦
總之佢落場啦！

只要用啲專有名詞+加講嘢正義凜然就ok
唔回應人個point係冇問題

有冇人同我一樣係unsubscribe sigma
而唔係unsubscribe泥馬

單食一邊花生夠飽咩?

唔sub都可以睇

你地個個都話sigma無講解成件事來龍去脈
但我睇人地第一條片開頭已經好清楚講左發生咩事喎

就算sigma漏都唔代表泥馬講得好啊

Sigma:簡單講下事情經過+主題唔係細包件事，最後講漏野 -＞垃圾！

泥馬：做過深入調查+主題係細包，最後講漏野-＞芷鹿泥馬好持平中立！

咩道理

only you

當初泥馬出片就係話佢呢樣咋嘛，隱瞞事實，佢放返d料出黎比人自己評理。一直都係講波。

佢冇話自己中立，上一條片佢係話講返佢知既事出黎，令件件相對地中立，相對咖姐。冇人會知道哂內情，又唔係當事人。

Sigma講個d咩訪問rose ma既記者，大佬，你真係當d報紙好多錢賺咩。黎黎去去個個sector都係個班記者架啦。佢請到咁多人做訪問，就bbc咁既規模啦。

次次sigma都係9up拋書包，我唔係去上堂呀大佬。講英文accent又難聽。又多logical fallacy。

同埋佢唔講真係唔知原來佢去割盲腸，以為佢去切J呀。咁小事，開頭又講一次，收尾又講一次。

Fu9 ig blcok 9佢又講到咩自己本身都唔想講出黎呀乜乜77咁。以為呀sigma大神有咩料爆tim呀，原來係話條女block左佢

係講緊泥馬話sigma冇講到細包串柒柒嘅事
而sigma又真係冇講到(有錯請屌)

但sigma就唔回應呢點 淨係提過下

佢啲英文真係 gatsby個集聽到好辛苦 佢讀咗做gastaby
不過內容係幾好嘅

泥馬係花生友鳩吹搏view

sigma係咁抛書包懶高深，咁啱屌正大家最憎嘅電競雞所以上位

兩邊互毆我地食下花生就得

以下個人理解:

SIGMA都講咗第一條片時，經理人係未有道歉時出的，所以係唔完整
而泥馬係指控SIGMA之後幾段片都無講返經理人道完歉又繼續挑機, 但又繼續話3雞道歉後追擊。泥馬個重點係經理人道完歉又繼續挑機，死到盡都係抵

Sigma 個種仇女呢 真係似連登仔
出撚左5條片講同一件事 救命
攞啲時間關心下個社會 關心下政治好過啦

Sigma係冇講過，你冇講錯
而泥馬係拎到呢d圖證實返
相反sigma就一味吹水... 拋書包拋英文
唔該佢譯返做中文先講啦，真係難聽唔係講笑，佢講英文個陣我忍唔住mute左

其實盲腸係泥馬串佢入院
講Block佢係泥馬串佢唔敢喺facebook同人開拖要另外拍片

芷鹿泥馬第一條片：下條片會講支持細包既幾個pdq成員

芷鹿泥馬第二條片：點解冇講到rose ma等人逼害pdq成員

到底係佢唔似連登仔咁9up，認真搵完料，都搵唔到rose ma講幾句野

定係佢自己隱瞞

但你又話佢講返佢知既野出黎

媽啊我好亂！

花生友角度支持講波佬
黑白評論角度支持Sinma

結論:都係花生

睇完，Sigma唯一有位入嘅地方就係凍薪果度只係輕輕帶過避重就輕
其他應該都結案

可能係咁: 上集，下集，OVA(未出)

我睇佢上集果陣以為佢下集會講BELLA POON

泥馬次次都多圖support唔係鳩吹，佢係吹水成份好高，佢都話估下姐但唔咁樣邊好笑，點會睇得開心
我睇yt都係想輕鬆笑下，睇返泥馬之前d片，唔係講八卦野個d都好笑

老高學下野都唔錯，但老高起碼都有笑位丫

物化我認同，但sigma就不了.. 我又唔係去上堂

咁你咪就係佢指果d文盲lol。講又唔撚識聽，訓啦柒頭。

搞笑同學野都睇吹水佬，你人生真係幸福

大膽雞蟲刁民批評咩色大人呀

你咁講係咪即係指上網9up到抹黑人都唔洗負責任？
咁照你咁講，我地睇細包都係尋開心姐點解唔講得同邊個過夜
利申，唔係支持細包講呢d，只係想講唔係好笑開心就可以9吹乜都講得

CEO答個係字都俾你作到咁大篇文

連登呢邊終於開始吹風屌sigma/兩邊都唔撐

好明顯你根本冇撚睇到就屌
返去買相啦傻閪

現實一定係有佢講無人講個類

其實經理人繼續挑機呢個point係最minor
同埋都講左細胞佢係有錯+冇撐過佢

Fufu雞賣相都賺得少過Gmail

同你相反

可能有人唔知....佢隊pdq係岩岩組成....
點解佢咁快知有冇商業價值咁快炒曬d人
比賽仔都未開始打

講1集既野佢可以分4集講，邊個食住條水上位就唔講啦
死咬住d女唔放，係丫人地電子雞，但值得講咁耐消費咁耐？一黎冇風度
二黎咁樣出條片小9泥馬，方丈到，呢段片成段都係小人，又交叉泥馬，小學雞

同埋泥馬有講話buy sigma 既point咖，只係話佢隱瞞劇情發展咋喎

我又覺得無咩野
有話直說姐
政治講得多當有番新氣象

Sigma 真係好中意將d野扭曲成有利自己嘅資料😂

28號同7號都進行直播，而28號就有講過夜，7號無

佢自己cap張圖都大大個標題講過夜，仲要我睇左內文，成篇只提及28號嘅直播，完全無講過7號嘅直播。但佢就用無講過夜嘅7號做計算，得出1日嘅結果，認真犀利，指鹿為馬到無倫

姐係佢要用7號計算嘅，就要話俾人知28號Rose Ma無有冇被討論，無咪可以用7號。有咪可以用28號囉。佢無講清楚依個事實，就當人地7號先開始做訪問8號出街咪不盡不實，偏頗囉

我都未計篇報道有d野28號已經可以寫定，7號之後可以只係加多幾句whatsapp訪問內容，影多張rose ma J圖就8號出。點解我唔計，因為我唔知嘅野唔會拎黎講，唔似sigma禁厚面皮😂

姐係被訪者係有機會唔接受訪問嘅。禁A君成功訪問過B君，A君個老細會唔會明知A君得閒都叫C君去訪問丫？你老細都唔會叫個唔知頭唔知路嘅人做你份project 啦。我就睇唔有d咩「相當明顯」😂😂

用比喻->新語->改造語言等人失去思考能力禁佢依條片自己講過嘅攻擊稻草人呢？唔係比喻？笑到我呢。佢犯緊嘅滑坡謬誤個滑坡都係比喻黎

無立場都係一種立場，只要你開聲講野就有立場。客觀主觀唔係二元對立(discrete)，係相對嘅(continuous)嘅。希望sigma 講野可以合理貼地d。

其實個客觀事實係大家都唔知戰隊解散同洗版攻擊有冇關。
你宣稱有關。我質疑你個宣稱，你就要我證明雙者完全無關先可以質疑
姐係呢，依個係論證責任嘅問題。
依家係你要推翻「唔知兩者有冇關」嘅命題，好自然就要提出理據。你提出唔到理據，我就質疑你好正常。我又唔係要證明「兩者冇關」，點解我要提出證據證明？

如果大家都無證據，個結論係「唔知兩者有冇關」丫天才。唔好再訴諸無知啦，邏輯謬誤黎嫁

「戰隊缺乏經理人嘅情況下可唔可以營運」，姐係炒左一個請第二個人就唔係經理人？我聽起上黎更加似「PDQ缺乏大包嘅情況下可唔可以營運」

不過佢提出左理據證明兩者有關，叻仔，但記得唔好犯上面d錯啦。仲有CEO係局內人，但佢同時係有直接利益關係嘅人，佢嘅意見好難做到好中立，希望佢記住

啲人選擇性失明

老實講就算佢講左個作用都係要指出細包錯
但佢立論已經係細包錯
點解覺得佢隱瞞明明講唔講sigma都係覺得細包錯

加上泥馬一人之力次次都搵到相對多既料已經夠晒做
我真心唔明點解要屌泥馬講花生
明明係花生係香港人既特質

馬妓軍已經得番「喂你唔提細包串柒柒, 你唔啱」呢個point

唔係新氣象
係番返兩年前
條條女都係雞係公廁！著得淫啲就想屌！

SIGMA吋埋我呢D觀眾GET 唔到佢講嘅野
會唔會REVIEW下係咪自己講得隱悔，定係想講唔使畫出腸...咁一定無得輸，無講又當講咗
佢D片咁長, 講野咁快, 資訊量又好大。觀眾GET唔到某D POINT都好正常，但唔使咁吋嘅。 BTW, 會繼承支持2邊，但期望SIGMA唔好打得太用心，花生片大家開心下就OK

既然你請人屌你我就屌屌你啦
阿文盲,請你由講文盲個到開始睇啦

泥馬d回力鏢大大力打落自己同佢地死忠度
自己cut頭cut尾砌對白
自己無搵足資料, 連當事人都唔知有無搵過

難為佢d死忠之前仲要幫佢死撐

岩呀
色大神喺連登嘅黃太陽
雞蟲返去打飛機啦

有語癌食吓藥先

個泥馬話sigma 老屈經理人比人炒搞到戰隊解散唔出片反駁成個sigma channel收得皮啦
依家真係明眼人都知邊個老屈邊個

唔同意係最MINOR，成件事真係會唔同

佢SHOW IG果到唔係FUFUYING TAG左佢又唔俾佢留言所以佢要出多條片咩
佢今日果條就當佢開泥馬波,入另一個系列
同埋佢小泥馬都正路

毒撚真係好恐怖

fufu之前就係咁樣屈佢，佢解釋得好撚清楚
好明顯你根本冇撚睇過但係又急不及待出黎護主

漏左馬商業操作果度，其實有好多種方法可以講通，夾硬歸納落商業操作有少少夾硬
結果論黎睇就真係廣告商轉左搵另一邊做得益左
唔知係咪收埋其他證據等人踏落個陷阱再放出黎

樓上好多傻鳩一睇就知本身唔妥個SIGMA
但又要扮持平,暗插個SIGMA兩刀
睇到我

同埋好多都係人身攻擊SIGMA
都唔係反駁緊佢既論點

利申:冇追開UTUBE D人,唔中意賣相風氣

上面使咩嘈，等泥馬出片點駁咪知

佢仲要打咁多字都唔太明佢打乜狗

我諗佢係覺得多字就代表佢講得通

你算把啦厹
一地咪講左點解要出片囉
一開始出一條
比人屌屎忽所以先再出一條回應
影評你又當係?
女子電競你又當係?
比隻地底泥馬屈唔通唔反駁?

我唔知有幾多屌佢講花生
但從佢嘅訂閱數可以見到好多人認同花生
呢家屌佢或之前宅男單野屌佢, 都係話佢扮中立, d內容同所謂資料存在好大嘅帶風向同立場係入面, 但就不停中立自居

花生片絕對無問題, 多元文化
帶風向都無問題, 有立場都ok
但cut人d對白再屈人先有錯

你現實一定係比人屌/屈完之後做死狗個啲人黎

我宣佈屌息麻既人一係就本身冇跟進冇睇哂但又要出黎鳩up
一係本身係護主犬
一係就有利益因素一定要出黎屌佢

該集留言立場比例來說,色盲起探討線上教學有論點但演繹得唔好係眾所周知，我本身追開都覺得嗰集有太多空白位處理得不周全，但僅僅於此，倘若你有認真睇晒色盲過往啲片會發現製片方向主要以舊聞、選手介紹、電競生態.etc，以個人而言不覺得片中帶有明顯引戰的成份。

之所以今次事情會發酵，源於理虧一方不斷拉攏別人助討之餘，同時自覺地不斷擴大戰場嘗試找到方法擊敗色盲，卻毫無反省之意，當解決經理人恍如初品勝利甜蜜般，這種令人不齒態度自然惹來四面撻伐，從根本開始就係理虧一方嘅個人操守同品格所催生嘅問題，色盲嘅角色只不過是條導火線而已。

不過有人降落在槍雨彈林的戰場中央嘅行為實在令人不解

俾人屈完唔出聲先唔係仇女

其實佢其他片都有講過政府
D人無睇就屌左先

你要由文盲個到開始再睇

泥馬黨已經無力反駁, 唯有攻擊其他地方去合理化自己

好欣賞你地咁有耐性有幾個9up足幾個post我真係忍唔住完全封鎖

姐係幾分幾秒
Sor太長唔想睇多次 好悶

有幾多個睇泥馬條片發覺到佢將sigma唔同時間既片剪埋一齊

文盲人地由頭到尾都wfc細包
係屌鳩d電子雞又賣意淫相又要拎貞節牌坊

搵唔到泥馬game展見到隻鹿好high條片
但原來泥馬已經上咗車 私樓
可惜好明顯未夠級數包人

會員制入面係咪有優先塲，啲point同條片咁吻合

上個post佢已經俾人駁到語無論次, 駁唔到就睇唔到係咁轉話題離題
都廢事睇同覆佢

岩呀岩呀
連登而家捧緊色大神
唔鐘意或唔出聲果啲死雞蟲應該捉哂去用丁丁屌玻璃

我諗真係得拍片果個sigma先發覺到

呢到除左一兩隻地底泥馬/淫照閪fans外
都一致支持sigma喎

呢個真, 佢唔講真係無為意

點樣唔同?

好心依堆粉腸唔好留言啦，又長又唔知up乜9

我唔知 我睇唔到

我知佢wfc
但依個位冇秒殺到有d可惜，差少少就無傷過關

政協點會冇錢

勁多P牌仔
仲有幾個講野又係差唔多
點會唔留言

隱瞞劇情?文盲睇幾多次都係睇唔到
一地咪講左點解要出片囉
一開始出一條
比人屌屎忽所以先再出一條回應
影評你又當係?
女子電競你又當係?
比隻地底泥馬屈唔通唔反駁?

同你一樣

Sigma fans d 質素，唔啱聽就吊

都真，不過算啦，完整度起碼夠完爆芷鹿

其實佢由頭到尾都係拋磚屌成個扭曲文化

好心睇到片嘅男人 俾啲骨氣 想屌就爬上去屌 屌你老母做兵 影衰哂

泥馬=eminleo?

我覆你你唔覆我既泥馬d fans既質素就係駁唔到當睇唔到？

料係多阿
但絕大部份都係幫3妓
對3妓不利個啲呢?佢又咁岩搵唔到喎

眾所周知的秘密

有既,少少囉
同上次宅男果次搵TONY同前員工咁

佢地同藍絲一樣, 駁唔到就當睇唔到, 之後轉話攻擊其他野, 比如話佢女權d point唔好, 反女權=素撚, d片咁多理論扮哂野
上個post佢幾條友已經係咁

DSE中文零分?你打完火星文得你明係冇意思

政協攬條女當免費雞用

地底泥馬條片話就話係中立
但個攻擊程度勁到係sigma唔出聲比繼續比佢老屈嘅話
sigma係會從此收皮
此馬留不得

把聲似姐,應該唔係既

反色大神雞蟲已經進化成藍絲了

其實呢個point都有得駁，本身係細包有錯，只係道歉係咪可以收手呢？唔需要再逼害架。畢竟雙方有互相攻擊，當一方舉旗投降既時候，已經分出勝負。好似泥馬指責sigma 懲罰界限係邊，同樣套到係細包身上。而sigma都表態左人地道歉左咪算 ，所以串柒柒呢個point 根本就好無謂。

又學泥馬比喻，打拳打到對方投降咪算lol，係要打死人，又有無體育精神阿。回力鏢下下中頭，買定輪椅心佢啦。

其實sigma 做多左啦
基本上單野應該結案就算
如果出條片幽默下輕輕帶過我相信會仲有利公關
最重要對家無心去挑佢機，佢又何必太認真呢
算啦，食花生最開心

錯字，係比

比條指鹿為馬話佢屈人點樣結案算

問題有人睇完泥馬片叫佢去道歉，個fufu又帶風向話佢踩人上位。佢真係可以唔回應？做多，我唔覺wow。

以下係睇泥馬得出的個人理解:

1: 經理人得眾人，比3雞追擊，經理人道歉，3雞追擊到經理人無咗份工
2:經理人得眾人，比3雞追擊，經理人道歉，之後經理人挑3雞機，3雞追擊到經理人無咗份工

反對個班好撚廢
又講唔到嘅咩淨係識反人地把聲反人地嘅態度
只係一班買相嘅孔乙己

你真係有睇晒草泥馬上條片?
屈撚到SIGMA仆街WO
跟住一句FU妓痴左線就帶過左班女做過D咩

泥馬冇文化內涵
又要學人為咗利益玩老屈
辯論輸咗九條街
fol泥馬班人真係要去驗下IQ

最重要對家無心去挑佢機，佢又何必太認真

不如你兩邊都聽多3次先黎討論

話仲係到糾纏細胞啲係文盲個part已經秒殺左啦
直接話講左好多次細胞有錯仲想點
你話佢要包庇細胞就解唔到姐

其實唔提句凍薪就冇事，因為下句先係重點

泥馬本人試水温？

我覺得芷鹿泥馬係錯唔哂
佢改個咁嘅channel名喻意"指鹿為馬"
本身就係以"顛倒是非，扭曲事實"為中心目的去出片
佢第二集最後個一段其實係唔係講俾自己聽, 之前d片已經係度帶風向, 不過佢額啱注勝個方, 對手又太弱無意反擊. 點知今次可能狗公上身揀錯對手

【出處】《史記．秦始皇本紀》：「趙高欲為亂，恐群臣不聽，乃先設
驗，指鹿獻於二世，曰：『馬也。』二世笑曰：『丞相誤耶？謂鹿為
馬。』」
【釋義】比喻故意顛倒是非，扭曲事實。
【例句】選舉時有些候選人常常為了勝選，不惜指鹿為馬，故意歪曲事實來抹黑對手。

連ceo都搵到,sigma今條片一定埋咗陷阱卡仲有料未爆等泥馬

無心?
你自己睇返泥馬上條片29:20秒開始啦..
句句有骨暗示SIGMA唔知頭唔知路屈人阿

論真泥馬無野阿話果後
勁撚似d厭世廢老d語氣
如果佢把聲唔係似eminleo佢應該冇紅起既一日

好似你地咁得閒捕住連登，捕住對手幾時覆就死得啦，我就唔洗有人生啦。邊有人好似你兩個咁得閒

同你地講野同聽你個sigma大神講野一樣咁辛9苦

叫你地個息大神出黎回應下啦
隱暪係事實
話咩兩條合埋一齊黎講，話咩之後先出片
咁咪出返條片講細胞做左乜囉，又要消費人又唔講哂件事出黎，所以泥馬先吊sigma咋嘛

你地個方丈同你地一樣架，叫你正面回應你就小人第二樣話咩我唔出現。咪笑死人啦，唔得閒應你咋。不要看得自己那麼大，叫你個息大神都係呀自我中心到

你攪笑?
地底泥馬條片話就話係中立
但個攻擊程度勁到係sigma唔出聲比繼續比佢老屈嘅話
sigma係會從此收皮
條片咁多個老屈point,依家反駁返你話做多左?
你係現實做人係唔係日日都食死貓?

將人兩段唔同日子既片剪埋一齊，當係同一時間既評論，點會無心

坐等泥馬del 片
第一次見人斤両唔夠串七玩老屈
sigma又醒水識得用返條友啲料一個回馬槍插撚死泥馬

話唔定已經知道好多底牌，就等泥馬回應

一定有人backup埋

自己講完個有漏洞嘅Point，然後就話呢個唔係重點，你駁佢就係文盲

屌咁玩都得嘅 今日段片其他位插撚死泥馬啊，但係呢個位駁唔到就駁唔到架啦

實會

冇心?你講笑?
你睇多兩三次隻地底泥馬條片先啦
個個老屈point都致sigma於死地架

屌你覆得我未
唔想聽你講野屌你又唔得
我依家想聽你覆我你又唔撚覆
不過我又唔似你秒秒鐵幾百萬上落
Time cost好似誠哥咁撚高
要你覆我係難少少

搵得ceo點會得兩句

記者果度可能有陷阱卡
Rose ma可能會走出黎反駁冇商業操作
然後sigma再拎ceo內幕消息

唔會del嫁啦咁撚多人睇過收唔返嫁啦
del左就真係柒到爆炸
由佢擺係度封塵好過啦

好辛苦睇完泥馬條片，耳朵好難受
好似聽緊個食煙厭世阿叔，成個叻哥咁嘅格

求其講句都話我出片會俾人打死, 我唔夠打嫁, 我講波ga, 呂布對唔住呀, 方丈唔好再劈我之類
唔正面認自己錯, 話自己喺youtube界壞左嘅人, 我衰我錯case close

你都on9

佢自己引火自焚架喎

有無商業操作得佢地自己知
WHO夠話無政治考慮
黑警夠話無政治考慮

依條友好似啲廢老咁
你地識啲咩呀

讓你雙臂都揪贏你

都話係sigma眼中細胞係一個nobody
細胞由頭到尾都唔係一個重點

重要係啲女到整個社會/整個行業嘅影響
而唔係啲女到細胞嘅影響

你話你睇泥馬
隻地底泥馬就係focus係sigma冇完整講細胞>啲女到細胞嘅影響(唔係重點)
但sigma重點係3妓惡行>啲女到整個社會/整個行業嘅影響(重點)

deer聰明啦
依家悶聲發大財

真係想聽？我話你知，就係根本唔需要講。細包同條女開戰態度點樣，係佢認錯道歉既時候係咪應該收手？

係呢點sigma覺得應該，無謂趕絕人。但泥馬覺得輸左，就算佢點慘都抵死。咁呢d係道義上個人主觀唔同姐，所以用呢點話人隱瞞根本無謂。不過，偏偏當fufu唔夠sigma嘈果陣，自己又叫sigma收手，無謂再懲罰條女，話懲罰界限係邊。咁反問佢自己立場係邊阿，中立呢？不如你又解釋下？

我之前相信泥馬係知道PDQ內幕之下先俾黃牌SIGMA

E家幾好,SIGMA迫泥馬交SOURCE出黎
泥馬交唔交SOURCE都大把花生食

佢交完source都冇用，人地戰隊ceo回覆講明有影響除非張圖造假啦

我無話泥馬無錯

我覺得係最大問題係fufu班帶風向撚

而我睇晒泥馬條片又唔會影響到我對sigma既觀感

我只不過覺得sigma重手左呢次

泥馬比人打到收皮
分分鐘冇下條片

佢好撚醒上條片標題就已經寫係最後一條片

其實你做咩事

sigma: 1st 細胞有錯; 2nd 盲左睇唔到嘅人我講多次,細胞有錯!
你:喂,你唔講細胞繼續串3妓喎,細胞有錯阿!

你係理解能力有問題定邏輯有問題?

連日子時間都未清楚都好意思叫客觀講波

咁泥馬係針對返原本件事，呢個係泥馬個重點...

SIGMA講社會時事，但都應該BASE ON完整事件黎講。我GET SIGMA其中一個重點係經理人道咗歉，3雞就唔應該以女權、物化呢D POINT 去人格謀殺經理人於死地。但唔講經理人"道咗歉仲繼承挑機"，其實係一方死才方休架WOR，中間用乜POINT去打先唔係重點。而泥馬都明SIGMA係帶個主場去女權、物化度，咁就唔再係BASE ON件事去講。

佢係就黎比人炒先出黎道歉，睇清楚時序先出黎嘈啦

就好似你話我再唔比$10000你，你就斬我手咁，我係肯比錢你呀，但我真係想比錢你洗咩？

就好似你條女話你唔撚認錯今晚唔比你吊呀，你認錯係你想架？係你條撚想咋

道歉？佢真心道歉就唔係叫人主動搵佢再道歉，係whatsapp度開人波，公司都幫埋一份叫人講英文啦

發現班毒撚唔係諗野有事,而係對眼有事
有d野晨早講曬都唔睇, 講到口都臭

#117 Emilia 9小時前
屌唔屌班雞從來都唔關細胞事，佢一直講既係香港女子電競圈風氣
或者咁講，即使sigma係支持炒細胞，佢屌班雞既說服力唔會低好多。所以你咁講冇意思

另外Sigma冇話幫細胞平反喎，即係sigma都覺得細胞有錯

只係反問一句係咪真係要搞到佢冇咗份工，社會性謀殺佢？

結論黎睇細胞比人炒咗，導致pdq一班人冇工開，再轉去sponsor陳鹿，當中都好多野你需要睇下先

而且sigma咁多條片都有講唔係幫細胞平反, 好心聽人講野啦救命呀
真係對羊彈琴

攞哂人地d片去逐點講 又暗示sigma溝唔到電競妹發難 咁都唔使反擊

action & reaction pair姐

地底泥馬對sigma有幾重手
sigma就自然對番地底泥馬幾重手

如果你覺得今次sigma重手左
只係你冇睇地底泥馬今次對sigma有幾重手

每一個老屈point都係致sigma於死地架

好老實講， Sigma都叫讀過下書
班電競雞中六畢業，點溝通到呀
sigma都唔會揀佢地啦
如果有經驗，你會明我講咩

原來係TAG完人 禁左人言 搞到好似係人地鳩縮咁
褲褲真係識玩

SO TRUE
我都好唔鍾意SIGMA早期係英雄聯盟果堆馬後砲片
亦都唔太喜歡佢果種一味拋書包既做法
但今次老老實實SIGMA大部分都真係高下立見

今次SIGMA新出呢條片，有弱點既，但好多文盲都見唔到就用其他野9up
完全睇到哂水平

同意泥馬做d野好撚陰濕
今次打佢真係純粹君子之舉

利申 唔係想食咩花生, 純粹支持講事實既一方
又咁講電子妓女風氣依樣野我有共鳴, 咁岩d電子雞拎女權出黎玩火緊係想佢地死

真唔真心係佢認為姐。咁fufu癡線又一定唔係扮？好意思叫人負責阿。一個講波佬可以隨隨便便判人死刑？ 係主觀問題上無辯論空間，ok?

得罪哂班娘娘既金主

泥馬喺古代根本就係關公，衝上去重劈兩刀唔死就仆街，點知佢嘅對手係呂布 泥馬同關公兩者性格一樣沒全局觀念

你人生攻擊人地學歷...大部份男人讀過幾多書，肚有幾多墨水都中意人間美麗掛...(唔係話泥馬作愛情故事係啱，但同知識無關係的)

你試過就明講咩，低學歷真係溝通唔到

泥馬陰濕唔係第一次
係宅男個條影片 搵班Anson自己友圍喂圍
就知而條友只會跟班圈子走
最難聽係佢走去話 sigma 屈人 無野啊嘛
陰陰濕濕係條片尾講到比黃牌人
態度差到，對fufu 個啲態度都無咁惡劣
單憑咁已經支持唔落

無野啊嘛 真係金句
佢把死人聲串到
無野啊嘛!?無野啊嘛!???

呢個真係黑人問號

完全同意
睇唔明點解會有傻仔想扮講波佬都算，仲想做球證再做埋落場踢
自知之明真係無乜人有

就事論事，利申返，我之前都唔Like Sigma(唔同post講過幾次，主要都係英雄聯盟d片做得衰又馬後砲，只為熱度)
今次Sigma就入左十幾粒波，另一邊就係度懶地硬

成件事真係唔好睇，我都有一度以為Sigma係為左維持熱度先繼續出片
(i mean 上條片)，睇到原來Fufu tag人又要禁人留言呢個玩法，比著係我都忍唔住出多條片回應下
其實有啲人無腦唔識冷處理就算，無啦啦多個人想落場踢又為乜?

天下熙熙，皆為利來；天下壤壤，皆為利往
不過真係賺得肉酸囉
無論係賣相既，定係中途落場踢，都好核突好肉酸

我個陣睇到都呆左
兩條三十分鐘既影片
都未見過佢咁激動
同埋講野惡劣

一早有左立場就唔好話自己中立客觀
虛偽

佢話凍薪夠係3月10號第一條片 個時得一條凍薪聲明 未炒人 之後第二條片話班電子雞太盡 係已經係炒左細包先再拍

sigma由頭到尾個主旨/戰場都係女權,物化同偽女電競(B戰場)

細胞嘅野根本WFC(A戰場)
輕輕帶過好正常

地底泥馬個重點就係放係sigma WFC嘅野到(A戰場)
根住話人冇講清楚

同埋唔係帶個主場去女權、物化度
係本身FU妓係兩個戰場都有開戰
簡單黎講,FU妓係A戰場同B戰場都有開戰
sigma就係B戰場同佢開戰
但地底泥馬就話sigma帶FU妓由A戰場去B戰場
A戰場嘅野冇講清楚

咁所謂中立講波佬係冇搞清楚,定有心講錯?

都係果句，同學歷無關，無讀過書都可以有人生經驗好有SENCE。你睇其實ROSE MA其實好醒。(利申，只睇樣)

仲係有好多文盲

依個都岩
但rose ma個種係小聰明，令人討厭

諗住cut低佢做鈴聲

屌兩邊都認同經理人搞2選1有錯，根本無人嘈緊呢個位，成日話sigma認同經理人有錯就當駁咗

sigma: 經理人搞2選1 -> 雞+經理人兩邊互屌 -> 經理人道歉+凍薪 -> 繼續俾雞屌 -> 被炒+解散
然後sigma話班雞係咄咄逼人過份咗，用女權名義去搞個道咗歉嘅人，即係佢唔認同藍字嘅發展

泥馬: 經理人搞2選1 -> 雞+經理人兩邊互屌 -> 經理人凍薪+公司道歉 -> 兩邊繼續互屌 -> 被炒+解散
事實係經理人凍薪後仲有挑人機，導致兩邊繼續互毆

咁sigma係指控緊班雞人地道咗歉都仲搞人啊嘛，咁佢係咪漏咗事實係經理人自己挑人機在先啊? 講緊班雞還拖甚至搞到人失業呢樣嘢無得攞嚟指控佢地

認同佢屌班雞但係佢其中一個論證嘅描述的確係唔完整

最正確既做法其實係冷處理
無論賣肉相fu姐定果位落場踢既泥馬都係
柒左深潛，高登十幾年前都已經係咁

fufu呢啲老泥mk妹 無學識 正係識賣相，無端端狙埋sigma就比多場花生我地食咁解

吓……你睇泥馬講追女果part就知泥馬無乜內幕啦，一味靠9up
今次遇著認真撚，再打落去只係得啖笑

佢做野plan好哂啦
痴明日花唔work
痴hb 轉去打機
再轉埋去痴電競d牙陳

fufu係賣後生cosplay 最賺嘅時候
潛幾年後都唔知仲有冇吸金力, 好難潛喎

係聽障

有字幕，姐係衰哂兩樣。

啱啊，做雞係個幾年時間咋
之後潛水再搵個契家佬 唔知佢以前係做雞嘅嫁左去

女權,物化同偽女電競呢個場大到幾百年都講唔完，由女性投票權，奧運分男女到現今都仲係有唔同意見，有性別就有各立場....講一世
SIGMA SPIN 到去B場都係因為FUFU自己開坑，係抵死

但社會謀殺的因都係經理人挑機起，去返A場講係咪啱D AR??

咪就係要製造個 道理係我度 有人唔敢直接係IG對質既場景

睇完佢d片drill logic 會pause底去理解係咪岩唔岩
都有研究下佢提過d concept 所以變到諗野會同佢似咗

我覺得sigma 自己的確用心做條有Content嘅片 但事實上係唔吸引點擊
再見到youtube有好多紅嘅片都係粗濫製作嘅花生片
就好似見到有d女電競選手努力練習 都不及以外表作招徠嘅女選手紅 有共嗚
所以先講女權自助餐呢個Topic
我諗為Sigma唔係仇女 而係覺得呢個社會點都有D曲高和寡嘅情況
不過你見到留言都係咩泥馬冇啦冇啦 今次會唔會再出片
多過去討論 片入面提及 點樣先叫主觀客觀嘅媒體記載 或者係youtube整口水片嘅價值
就算係食花生 都唔係研究佢哋嘅推論得岩唔岩
就知道點解資訊性content喺香港Youtube紅唔起

可能大家會認 睇youtube洗唔洗咁認真喎
但係當人睇片淨係囫圇吞棗 而懶得思考
如果先會形成壞習慣 見風使舵 網絡批鬥嘅情況

有質素嘅批評應該係對佢條片嘅內容準確性 觀點作出質疑
唔係因人廢言 就好似online teaching 條片冇提及學生self-discipline嘅問題

唔敢講sigma係咪完全岩哂 但比起泥馬 sigma嘅片的確啟發到我諗野

我冇sub到sigma我係衰仔睇完呢條片會sub返

唔係，因為條女一開波無耐就用物化女性扣係人地頭上。社會謀殺既兇器就係好權。

女權

冷處理唔一定真係話深潛幾年，唔理、唔回應已經係一種冷處理，呢行好細，搞到咁高調，勝算又唔係100%，結論就係柒左
假若fufu有deer/rose ma一半醒目，係sigma出完第一條片之後一定係冷處理，因為件事繼續落去，對fufu本身唔會有利益，就算比fufu駁得贏/比佢班fans狙贏，都唔會有利益

點解deer rose ma後面完全對呢件事一字不提，就係因為佢地知道呢一點

打呢場波，贏左無著數，輸左就一沉百踩(雖然都已經有人踩緊 但要多謝fu姐啦)

rose ma deer chan上到位 ，自然有佢地生存之道

我尊唔尊重自己係我嘅事
但你要尊重我

女權,物化都只係工具黎，點解會變做主提? 因為SIGMA D 片重點係女權,物化?
SIGMA都係屌緊3雞係利用女權,物化去打經理人無咗份工，侮辱咗真正平權，係針對3雞利用工具去逼害經理人。個重點係唔係應該去返經理人的因果呢?

我都知佢想咁做
但佢有冇諗過如果對面直接踢爆佢會仲柒
好似而家咁

腦入面:尷尬囉

覺得係佢痴左線唔記得自己block 左sigma

係場邊屌屌下比人拉埋上場

細胞

計角度影相時唔見痴線...
本身唔搞大佢都唔知 或者多謝泥馬推到sigma要反擊

泥馬想做睇港甲果班廢佬

咁搞落去，姐係要翻案。

打交當然係上中下路咁打架LA

d泥馬fans真係煩到仆街
條撚樣一定會繼續出片
你班友都係花生友黎架啦又完全唔撚用個腦去諗人講咩
到今日仲講緊咩sigma無講細包點串嘴點盛黎講 睇到真係得啖笑
條草泥馬出完片 sigma唔覆個陣就叫撚晒人道歉
家下出條片回又話鳩人小器又盛

咁就要睇道歉聲明後 邊個屌邊個先 但班電子雞有無物化自己 又要用女權攞光環 就好明顯

跟本唔係當事人，全部都係花生友黎，要批鬥埋花生友?

Rose Ma 真係多得佢地唔少

本身想靜靜雞商業操作，攞住彩就閃

點知比sigma 一下抽出黎鞭，想走都走唔到

個蘋果記者盧妹一下無所遁形

有冇人去rose Ma 到問下佢點解話？

坐收漁利，吸晒收視，仲要回應? 等熱度開始低先回應，炒返熱佢LA

以前既慣例係泥馬只會係片講當時人已經公開既料
至於片中既9UP/斷估/結論,原則上係來自非公開既內幕消息

今次SIGMA反CUP泥馬迫佢文SOURCE,咁就好直接咁挑戰泥馬究竟佢背後既資訊量係堅定流

開埋舊屎波仲開心呀

話晒藝人，有人提好過無人提，對佢都未必係壞事

以巨龍選手身份
點會落場同小泥馬打

係巨龍D片度提你個名咪益左你

點解泥馬會變成咁

之前佢講巨龍同世界仔條片，兩邊都有串既，又未去到好攻擊，而大J都有係片度俾command

盧妹：屌咁都燒到我

可能唔關佢事嘅
似馬神玩嘢多啲

Respect呢條女

入黎食花生

泥馬第二條片已經偏頗哂走去聊交打啦

又唔使足功課，SIGMA條新片D內容打到佢應一應

係咪FU雞陳鹿俾左D咩甜頭泥馬

泥馬 應該識 老馬
同埋想講泥馬 鐘意鹿

sigma講肥馬搵定個蘋果記者寫稿呢單野比較有發酵嘅潛力
留明睇下下下下半場

禁言同block兩回事，如果block左sigma用自己ig ac會去唔倒果個post，所以應該specify 左禁sigma言

點人身攻擊
佢有做過 佢係咁嘅人
唔通我話陳同佳係殺人犯又算係歧視

唔知有冇陷阱卡
可能對方選擇唔回應

By nature 電子雞同拍AV有咩分別?

原來佢有解釋到佢點理解
再彈論點論證論據
基本上佢唔係錯資訊好難有咩毛病
當然前提你頭腦要清晰

要炒花生既人係應該要將Rose Ma 從高地拉返入戰場入面

無論如何依家個方向算係往好嗰面發展緊
上面喺度話sigma小學雞嗰d人根本唔明sigma依家係為香港電競圈做緊好事
電競呢樣野係外國根本唔會好似香港咁有咁多矛盾同爭拗
即使台灣咁多賣寫真嘅網紅都唔會好似香港d女咁利用電競熱潮黎將意淫寫真行業掛勾

評論同強姦可以劃上等號

笑撚死人咩屌你老母

係既係既
Sorry大佬
色麻大人好野頂瓜瓜

你睇返佢之前D片啦
咁都叫無關心社會 政治
人地比你地更本土啦傻仔

懶高深？解釋埋個concept有咩咁高深？
有冇考慮吓去驗下智商

唔夠講就講呢d 你都真係幾撚煩
一係就拎論點論據出黎講 一係就收皮 咪撚盲撐啦

有咩POINT直接反駁
唔好好似街邊 無讀書啲師奶
拗唔嬴就發茅 DUM哂地咁

咁多條片 都係聚焦喺一班女靠賣相
可以賺盡你啲毒撚嘅錢
關乎成個社會風氣嘅問題
咁叫唔關心社會

有無人組隊討伐rose ma

支那政協係咁嫁啦 on9

個解釋就係陷阱題
要追究到咩程度係邊個決定
係咪要影響埋當事人嘅工作 佢嘅團隊
個個都唔係法官
我地可以認為佢有錯
但我地冇權對佢報復
睇下我們與惡的距離

呢個po好睇過佢地d片

Good name

泥馬今次好大劑..........

隻泥馬根本ON撚9
次次邊面弱勢就扮晒正義咁幫個面出聲

可能精蟲上腦變左狗公掛

一班傻仔就因為咁信哂泥馬係中立持平, 佢講咩都信唔用腦去諗下

追晒Post 撇清晒D師奶式鬧交留言
好多留言都值得參考
我都有睇開SIGMA,幾欣賞佢對電競有一股熱忱
同埋佢既論述雖然唔叫無敵,但都起碼都打得死人
睇個時都會暫停下消化佢講既野

而泥馬開頭都會聽下八卦下YOUTUBER花邊
而家就不了 有毒

除非泥馬收埋D堅料下集先講,如果唔係屈SIGMA都幾難拆,人地CEO都出埋
平時睇佢9UP下都OK,因為有D料唔係人人知,不過今次自己冇lala挑人機就on9左d,除非佢真係早有準備

有咩好嘈，公司咪代細胞道左歉囉
成為女權狗去洗人地公司同戰隊洗版拉埋成村人落水，人地公司代細胞道歉又話唔得，咁班女權狗拉成村人落水個居心係咪先，細胞做嘅事公司有權管咩，既然覺得公司可以罰細胞點解公司道歉又唔接受先。

至於話罰得夠唔夠真係好見人見至，本來就唔應該歸公司罰嘅事點解d人會覺得比人罰喺唔夠

細胞係串咀但就算加埋過一晚夜直播都唔係咩大件事，起碼我自己唔覺得香港封建到咁，過一晚夜可以係兩情相悅嘅事唔一定要牽涉金錢交易，一路都係班電子雞格硬話人覺得佢地有落場做雞

其實sigma個邏輯都有問題
首先點處罰當時人個決定權係間公司
班人嘈係不滿凍結加薪一個月安排？定係嘈一定要炒埋當時人先收手先？

同埋話影響埋戰隊解散 邏輯都好問題。即係一個戰隊唔可以冇經理人傾job管理戰隊果d野 係冇問題，但唔等於你炒完個細包唔可以換過個喎 (公司都可以炒個ceo換人啦，你換個經理人要搞到成個戰隊收皮？)

炒晒成個戰隊個原因單純係因為細包？冇其他考慮？你搵埋間公司ceo出黎話有關係就真係講得通咩？陰謀論講 係咪近排經濟問題 搵個藉口炒埋唔玩 推埋隻黑鑊俾細包咋。

草泥馬
扮到明係埋咗班圍威喂youtuber堆啦
講經咩

啲人講到佢幾垃圾
咪搞到成班人睇下佢可以有幾垃圾囉

個tone人身攻擊我都係第一次聽
起馬sigma肯認做花生片係為左hit rate喎

我本身都有D質疑呢個point
不過證明兩樣野冇關係 難過證明兩樣野有關係
睇返Ig cap圖關於sponsor嗰d
我諗係因為而細包同pdq係一個Package咁 細包件事影響到Pdq形象 pdq冇哂job 間公司諗橫掂pdq又未算搵到好多錢 順便唔要埋Pdq 但兩個發生時間咁近 加上又撒sponsor 云云 好難得出完全冇關係呢個結 或者係其中一個誘因

你講野個邏輯先有問題

你而家個論點就係同泥馬一樣，單方面去推斷人地，咁人地sigma就搵埋個ceo答關唔關事，你就死都要拗一定唔只係咁樣。

咁有乜好傾

其實有一樣野好重要,就係sigma係對電競視為一項體育
從體育競技精神去睇,呢班電子雞係要掃出門外
等同有其他女借足球上位,到最後會比球迷追擊到底
但問題係有幾多人真係會當電競係體育而唔係娛樂

同埋佢就算做花生片都放足料嘅學術討論係入面

為免泥馬粉又用臭蟲論去反擊，補充多次
女權問題係全球學者都無答案嘅社會問題
你地可以唔認同，覺得sigma對女權問題論述唔正確。但你地點否定都唔會令指鹿為馬重組句子，誣蔑他人，用大量功夫比喻去帶風向等等問題正確化。你地慳返啖氣。

另外覺得sigma拋書包，讀英文唔好個d，基本上都係出於自己無料自悲，一見人地可以引經據典就越發現自己幾廢，唯有攻擊人拋書包，口音唔好等等問題，以拉抵人到自己水平，無諗過提升自己去人地水平，簡單講呢d人就係一世嘅loser

我又唔係想辯論
反咩駁姐？
講真句色麻又好電子雞又好嘈交邊個贏關我咩事
你地鐘意贏場嘈交咪比你贏囉
先頭話我唔鐘意佢處事方式又唔滿意
比你地OK you win又唔滿意
你地慢慢嘈飽佢J飽佢啦
你班連衛兵係覺得連登只得一種聲音一種意向唔跟就五毛熱狗雞蟲咩咩咩架啦
唔岩就批鬥批鬥再批鬥再人格謀殺啦
If you cant fight them, join them都唔比
我對電競野冇興趣都唔會睇呢條友架啦
話之果班電子雞點賣咸相姐？

晏晝見到你條撚樣係度磨到而家凌晨上黎都仲見到你
咁撚得閒搞咁多野而家又話自己唔撚care
你唔係狗公就係打手

呢樣我都好認同Sigma對電競視為體育競技之一既執著。
可惜呢度係香港，同人講電競係體育簡直係荒誕無稽，
同埋Sigma有講得啱嘅係電競唔係一時三刻就會有回報
其他國家發展電競都係講緊長期投放資源同持續發展，香港人性格係「短期我見唔到回報就唔搞」心態，試問咁樣又點令港人重視「電競」係一項體育競技而唔係娛樂呀

係囉 一定係唔係狗公就係打手啦
實情係第一條片出前我只係Happy Kongner聽過Sigma
唔識咩電子雞唔識咩指鹿為馬
我要J都J飛機J動漫J電影啦

唔撚關你事就咪撚入黎啦 見你個柒頭下晝死撐爛撐真係想笑
你撐邊面你自己既事
上面又唔撚係係到討論仲係到單單打打講鳩埋d廢話咩頂瓜瓜 就死撚返去你泥馬ig 電子雞ig講啦碌柒

二元生物
唔鐘意Sigma就一定撐另一邊

實情係如果你真係唔care就根本唔會係呢個post存在咁撚多粒鐘講咁撚多廢老一定係有D目的先會咁做，咩野目的我唔知反正你永遠唔會成功

咁你就收撚皮啦 唔關你事 對件事無興趣
你咁撚犯賤既？
又無興趣又唔關你事都咁撚鐘意入黎講撚野？
講野討論唔係問題
入黎乜撚野sigma大人好野頂呱呱
家下10歲細路仔都唔撚講呢d戇鳩野啦

訓醒未
成件事入面
除左細包同PDQ成員，其他都係贏家
fufu比你sigma咬完
會唔會少左人donate呀
唔會呀，班兵咪照樣課金

泥馬比你咬完又會唔會無人睇呀
都唔會啊，香港班撚人淨係識食花生

sigma暫時望落似最大贏家，贏名聲流量
但係其實佢真係得罪曬rose ma同fufu
果d公司，而呢d公司手段有幾好
今次事件唔難睇到
日後會唔會秋後算帳搞鳩sigma都係未知之數

但係客觀現實係
女子電競戰隊搵錢主要係贊助商
當你戰隊經理人有負面新聞出黎你隊戰隊都會受到影響
而戰隊形象變差嘅時候 贊助商就會取消贊助
當戰隊冇贊助加上形象變得負面個 即係隊野剩係燒錢
商業決定解散戰隊係正常做法
啲女無知唔熟悉商業市場又怪東怪西就話姐
唔明萬能嘅連登仔同sigma 神 都諗唔到係點解

睇下child登幾撚多打手就知
有隻打到3點幾都未收工

即使係一啲大型戰隊強如SKT都注重選手形象同埋教練經理人形象
一唔覺意會影響埋個戰隊更有可能影響埋公司
咁當然名氣上差九皮
Sigma條片講咁多商業操作但係佢剩係睇戰隊解散嘅表面
即使佢問ceo俾人狙擊時候佢個問法都係冇提及到邊個時期俾人狙擊所以影響到戰隊
有冇可能講緊嘅係當時人未道歉時期呢?
最後講多句 做人冇公關 真係食屎嫁

成班人係到屌人追擊啲女
講到班女好似真係無挑sigma機咁

點解仲有人支持班女嘅

你又搞清楚個邏輯未？
件事明顯細包衰 sigma都冇幫
而個決定處罰權係間公司到，你而家間公司出個凍結加薪一個月聲明先搞成咁。個角度點解唔係間公司公關出問題？係指控班人用輿論壓力令到戰隊解散？

同埋個CEO係話 PDQ解散 同細包被狙擊兩件事有關係。
即係事實個關係 係因為 細包投票過夜->第2次+挑機->公司凍結加薪聲明->輿論壓力->廣告商抽起廣告->公司放棄個戰隊

你個遠因可以係因為細包投票過夜 或凍結加薪聲明 近因可以係間公司放棄個戰隊。而家sigma係只著眼+直接指控緊班人用輿論壓力令到戰隊解散而無視晒其他成因喎

你要指控人 係咪唔單止要提供兩件事係"有關係" 重要係有必然關係呢？
即係我受左輿論壓力 比人抽起晒廣告冇收入，我係必然要炒晒成個戰隊，冇其他辦法解決到件事？

當年fufu咪又係靠
成班高登仔吹捧先上到位
點會唔識玩呢d風向

當年就已經覺得好奇怪
點解果班人淨係吹捧fufu
明明仲有其他cosplay女仔都好靚

e家回頭看終於明白

香港有閪可以當八達通嘟唔係常識黎嫁咩

因為凍薪唔算得係咩處分 而且當時人係仲未有想道歉嘅意思 同埋記唔記得有人打咗啲英文扮勁
主要係咁先會狙擊 如果佢一早道歉根本咩事都冇
現實就係當你處於劣勢嘅時間道歉就可以完結成件事
袁國勇就係一個例子
當時人唔道歉而且串串貢咁狙擊我唔認為有問題
因為件事根本未完結
呢個世界公關災難只要凍薪就可以解決就唔會有咁多公關災難啦

fufu以前係素人
佢彈起係因為佢cos穹妹實在太正
係連女人都覺得正
佢好多女fans嫁
睇下就正，課金真係不了
根本買相呢個文化就戇撚鳩

當你道咗歉對方仲要趕盡殺絕就擺明人格有問題
另外 ig個位PDQ成員令我諗到一件事
搵job係佢搵嘅即係呢一位經理人已經代表呢個PDQ
當佢人格出現問題我相信大部分贊助商唔會為咗呢個啲隊再投放資金影衰自己產品

素人就不等於無兵帶風向
當年就正，e家普通到無得再普通

留名待屌

班女挑機太無力
姐係一個小朋友同你講挑機 你都會無視

冇興趣 但係專登入嚟開speaker同大家講 我冇興趣笑死

你撈亂哂wow，ching。趕盡殺絕係班女，關男既咩事。究竟邊個人格有問題。

3雞有無討伐， 個經理人形象都唔好得去邊， 另外女人賣肉就全世界任何界別都有， 自由經濟講供需又係事實
贊助咪又係睇成效， 就好似落tvb 廣告咁， 理得你公司點對d 偽人， 係要最後結果引到大眾比錢咋
Pdq 堅係無辜， 賣肉唔係罪， 賣實力都唔係罪， 2樣一齊賣都唔係罪。 重點係fufu 賣肉又唔認， 又要用女權，物化黎打鳩人就係做雞又要拎光環， 呢樣先最仆街

係香港做女人真係零破綻

補充返， 仆街都係現行香港法例無罪， 風向講緊商業操作， 咁就一定係你死我活架
大家互屌都係爭緊道德高地， 一邊就用女權， 一邊就用賣肉贏過10年努力， 跟本2樣都啱， 亦2樣都唔啱， 但都無犯法， 世界大戰

所以最後， 應該去返本身件事， 而件事都完咗， 大家拎返1戰理由黎打2戰。 睇下究竟各方想唔想死人定係發戰爭財la

戰線手足記得狙擊扮黃搵食既肥馬同陳妓

巴打又開新戰線

睇下點解分4集先喇
根本個主題係電子競技
電子雞淨係頭個集
出片屌泥馬係泥馬又剪片又吹到人溝唔到女
仲話sigma老屈 人地係做評論
唔反省同自殺冇乜分別
如果係buy你咪講佢講小左咩
依家似個傻閪想幫啲女

泥馬想拉返去A場打 (經理人挑起事端，不斷挑機)
SIGMA拉去B場打完(女權)，拉去C場打(電徑)
E+拉去D場(媒体中立)

以事論事, 拉去咁多場，即係拉全世界黎大戰LA，即係唔想好黎好去LA

a場打？
你又吹到人老屈又屈鳩人
仲要人地都係出左一集講電子雞
根本佢就係想幫電競去污名化
佢咁多年做嘅野就係咁簡單
泥馬啲指控可以令到sigma收皮
你仲同我講好黎好去
仲要sigma係逐點擊破
你講過乜佢先駁乜
退一萬步 一個做評論人
唔全面啲睇成件事唔通好似個傻閪咁單單打打？

你估sigma想打邊邊多d
玩到人地社會性死亡 玩得最大就係肥馬
用泥馬條撚樣既講法
唔撚係呢兩條友縮得快，講野戴頭盔戴得好?
死左啦
e家 sigma 只係用d蛛絲馬跡都炸撚到肥馬

fufu?只係衝得太前炸

睇返啲時序，個直播其實唔算好多人知，我都係睇啲知名網民fb至見到，遠係色盲第一條片前，先有同電子雞老細藍腎康相熟既知名網民帶頭係7/3炒熱件事，第二日就有玫瑰馬上蘋果，你話無鋪設我都唔多信。

另一方面環球電競同細包成件事處理得差同埋原先個直播內容無格調下流就第二個故事，我只係覺得班知名網民平日口不擇言，突然衛道之士上身有啲好笑，亦見到撞到色盲呢種認真撚後，呢班老江湖都有意無意唔再炒起件事

鬥快搶道德高地再批鬥人哋

Sigma拉乜去B場呀？講撚到曬氣

人地條條片主要都係講香港電競圈生態，唔滿意電子奴女運用女權嘅標準

你走去討論經理人串/周圍挑機，我想問同sigma啲片主要講嘅野有咩關係？

泥馬純粹拎住件細胞嘅黑材料，黎攻擊sigma，其實好冇意思，要攻擊都係攻擊細胞啦

人地都講撚咗十鳩幾萬次唔係幫佢平反，亦話細胞係絕對有錯，好心聽人講野啦救命呀

你地友係咪痴線架

搞到我精神有問題
唔想好似錄音機咁重復又重復

每過幾頁又有人入黎講細胞好串/係咁挑戰，好似搵到啲好犀利嘅黑材料咁

你地睇清楚sigma講乜先啦
頭2條片最後嘅立意都係講不良電競圈文化，抹殺咗一班有付出嘅電競選手(不論男女)
同埋講女權主義者對自己同其他人嘅雙層標準
細胞態度點差其實大纜都扯唔埋

D ON9正係識講細包點點點
一早都已經講明唔係幫佢開脫
係屌緊另一樣野啦

另外點解正係提細包挑機, 唔提三妓又皇天擊殺又迫走人地戰隊贊助商又叫D觀眾去人地到洗版攻擊人呢?

一場球賽
1個男人VS 3個女人，鬥射門，中間有的波，有傳波，有高波有低波
場外有個SIGMA就屌的波傳波唔係咁用，示範的波傳波，示範到踼咗個波入3女個龍門，仲要大眾覺得當係3女輸
講波佬就批評SIGMA 場外人球技了得，但佢用個波唔係場內個波, 球技高超但無用返人地個波黎踢咁。

你就話SIGMA就話自己場外，場波唔係重點，球技先係重點。

SIGMA的波傳波係叻，但係講波佬都無錯

其實馬女係醒
你哋有睇泥馬段片就知 佢冇用物化女性
一直用我做出發點 唔係其他人
大包係抵死
只係cosplay 佬佢辯論技巧弱
色馬係有啲兜咗另一道
佢不斷用女權過高同自己包裝自己係商品賣畀人 的確係第一個將自己物化 呢點cosplay 佬必輸
不過如此論條片過一晚夜同當時經理人公司回應 抵佢哋摺埋
借黃子黃其中一段棟篤笑 喂 做人冇pr 食屎架啦 呢段唔係講笑 公關技巧係社會用樣或者係大眾身上搵錢嘅人 絕對具備 基本上每個人都要有啲 你話假 係呀 社會不嬲虛偽 點解咁多禮節 人哋想感受到尊重
色馬當然係呢啲事上 無乜點講過 只係話而家點解人哋道歉後 仲要追打落水狗 只可以話 有啲嘢 道歉有用嘅 我要法官嚟托 你可以駁 罪不至要法官判同打爛飯碗 你當中有冇去諗 佢哋所謂道歉嘅用字態度 被人追打我覺得不為過
後面嘅 目的確係色馬辯論技巧好 將題目帶到去cosplay 佬物化自己 啱 無錯 佢物化自己包裝做商品賣 我好贊同呢點
cosplay 佬只係借機上位 我點睇都唔覺佢真係鄧其他女性唔抵
馬女就用字正確 由頭到尾用我 講到明佢唔like唔開心
上面巴打講得啱 戰場係轉咗
同埋
第一集泥馬係有份 佢都講明係當時人

多咗好多P牌仔入場

就咁睇個PO就知原來香港人真係並非每個都咁聰明
終於知點解人有高低之分 有啲高度去唔到就係去唔到

呢個POST 走向真係十足十隔離話幫迖哥平反果個POST
係咪請左同一team人黎做?

??

細包最錯咪辣左班電子雞 就算佢道歉完就算 一樣會有班fans繼續屌柒佢 班電子雞根本唔使出手

唔好歪曲事實喎

Sigma第一條片最後嘅立意的確只係想講自己對電競圈/同女權運動嘅睇法(建議你重睇) ，唔係淨係針對fufuying喎，ffy啲相佢都盡量遮曬，頭盔戴到足你都有得拗

第二條係ffy自己去挑機，即係下一場波都開埋，仲邊有得講唔用返人地個波ffy比人射死埋都冇得怨啦，係咪先

第三條唔洗講，比人老屈作故仔，你仲話踢緊人地場波盃都捧埋啦

第一條片SIGMA講D女踢波用高波，又傳波，D女踢波影衰球賽
你只想講球技唔講球賽? 唔想講場波係被影響到?
球技第一個盃係SIGMA拎咗AR，但事實講波佬想講返場波，講下場外SIGMA 攪亂場波。

你就話SIGMA贏晒，贏埋講波佬

第二條起因係，女球員屌SIGMA場外人帶個波入場，又話女球員經理寸佢場外的波影響到球賽，SIGMA就話要打的波最多，唔玩射門...

你講野都幾1999睇得明個啲我先回

嗱你用的波傳波黎比喻電子雞嘅手段，如果用返你比喻啦，電子雞用女權但又雙層標準，迫到細胞冇埋份工，社會性謀殺佢，仲令成隊pdq解散，其實仲係咪的波傳波呢？？

我話係落鏟，出手打人，handball都唔過份啦

同埋你仲當係一場波咁睇，晨早個問題已經唔係討論細胞錯唔錯或者3妓定細胞贏(或者你講入幾多波) 。

人地只係用依單野作引子，黎講電競圈，講女權問題，點解你仲覺得係踢緊人地場波？

傻鳩先睇呢啲野睇到咁上心

如果係一場波，邊個係球證？點為之入波？踢幾耐個場先叫吹雞完場？
所以你用球賽黎比喻純粹係on9
球賽你係唔應該落場呀，但依家係咪先

而且一單上曬新聞嘅事，點解sigma唔可以拎黎作例子黎討論一啲社會問題？

你份人諗野都幾有趣

1. 人地好似就係問緊個道歉意思係邊一樣？
細包挑機式道歉？公司聲明凍結加薪式道歉？之後炒經理人式道歉？當時人細包有冇出黎道歉？

如果細包之後有出黎道過歉，咁就算趕盡殺絕

2. 你都識講其中一個原因係經理人人格問題->冇質助冇收入->公司商業決定成個戰隊收皮

咁我問返你：
泥馬：炒PDQ成員 同 炒細包 兩件事有咩關係？
Sagma: 兩件事有關係 (引用其中一成員 + CEO)

現實：兩件事有間接非必然因果關係 (直因係公司自己決定) 你點無視所有遠近因用一個非必然關係黎指控個關係令到所有責任歸於班人製造輿論壓力？

更多例子：
你比人非禮係因為著得性感？

咁快講重點

究竟啲人是咪真係咁撚蠢
Sigma本來就唔係講波佬 點解啲人堅持劃地為牢式思考

体你老母咩

你提出嘅問題全部都可以喺sigma片入面揾到答案

討論區要黎討論，大家都唔係寫論文，吹下水，1999好正常

講返球賽，原本真係1個男經理人去挑3女機，男人就拎自己D女球員GROUP A比較其他公司女球員GROUP B，咁GROUP B 唔中意就, 要捉GROUP A 經理人踢波，用的波傳波(女權、物化)球場上任用的方法贏咗，最後GROUP A 場波輸咗，GROUP A球隊就解散。(雖然無必然關係LA，但GROUP A真係散咗)

人地球王係用呢場波做引子，拎D球技黎講AR，又話女球員攪到球賽變晒質，D觀眾又低質，D球技又唔得，但收入就高過晒D男球員，足球已死乜乜柒柒，成個勢要所以人批鬥果幾個球員咁。

講波佬講球王，踼波叻，但可唔可以入場就跟返同一個波踢，鬥的波，果幾條女唔夠你的，但你跟返個波踢會公平D。

球王又屌，話自己的波刷埋花幾咁努力，又無犯規，目標係全國網球冠軍，同你表演下只係觀眾比錢去準備打其他波，拉到BCDEFGH 場

喂，我入黎睇1男打3女架咋，有得睇刷OK, 係幾精彩，但可唔可以講返場足球先?

乜撚野有間接非必然因果關係
有就有，冇就冇，非必然因果只係未產生結果前你可以咁用，依家已經成為一件有因果關係嘅事實，唔好再講咩有間接非必然因果關係啦好肉酸呀你

結果的確係解散咗pdq，令到好多人冇咗份工，人地ceo, 隊員都出黎肯定咗個事實，唔洗拗冇得駁

我係想講，足球比賽就係足球，你係要只講球技AR，男女球員對成個足球界影響，講到咁大做乜呢

你係咪睇唔明我講乜

望到條撚樣又傳波又場外波
真係辛鳩苦

泥馬原來狗公黎

明明sigma依家做緊嘅野係幫緊糾正香港電競圈風氣
屌鳩佢嗰d人都唔知咩心態
細包單野只不過係導火線
重點係如果今次細包單野比班女權電子妓大勝
咁同類事情只會發生第二次第三次

咁你講帶波唔小心入波嘛
個入波標準邊個定？
我講個啲野好重要，如果你用球賽黎做比喻嘅話

老豆老母驗埋DNA都話係親生
仍然堅持乜撚野非必然因果係執翻黎

佢剪片老屈人喎

有間接非必然因果關係 係我今日學到嘅新詞

所以咪話跟返場波踢會好D, 先會有賽果。依家拉埋去女球員影響社會，咁點會有賽果呢?

選擇性失聰失明

連做決定個老細話有關, 都可以老屈話無關
公就我贏, 字就你輸

你智力係咪0 ?
而家就係話咁講法隱瞞晒其他所有成因重點

你問：你同林鄭有冇關係？
我：香港特首同市民關係
你：咩市民特首關係？有就有，冇就冇，而家係已經成為一件有關係既事實

係咪要答你：係呀 有關係呀
你：都話你地有關係啦 唔洗拗冇得駁

唔係話唔小心入波，係話已經唔係玩緊足球，拉咗去鬥其他野
依家沒完沒了咁比賽，但唔知打緊咩LAW

笑到Hi Hi 正皮Sigma高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

其實你知唔知自己講緊乜

成件事唯一泥馬講得通就係凍薪而唔係減薪
其他sigma講哂，聽到煩

如果我一棍打穿條友個頭，佢成頭都係血

我會話：依個係有間接非必然因果關係，我打落去你唔識避？你個頭硬啲咪冇事囉？可能我打唔中架，我打100次係咪一定中先？係咪先？非必然關係呀！仲怪我？

雖然佢的確比我打穿個頭，成面血，但佢都放過咗我

我体你老母

肉酸到 同褲褲當初瘋狂話唔care有咩分別

因為佢明白有間接非必然因果關係嘅道理

條友擺明狗公啦

你自己商品化自己，將性感相標價賣，又唔俾人討論個商品？
等於你評論個職業球員球技，笑佢屎波，佢都會覺得唔開心㗎，咁又係咪唔適當？
評論間鋪頭食物難食，又係咪唔講行？
法律上你可能話性騷擾，但情理上只係討論一件自己推出市面嘅商品

原來有del野, 開始想消滅自己同把女有關係嘅證據

知唔知自已講咩

間接認左自己身有屎

其實對方唔扯到女權就無咩事，但唔扯到女權個男經理人又係咪罪不至死呢。其實當初使用字眼問題，佢都有退讓，但又無人強調。係第二次直播唔用同邊個過夜，黎進行二選一，咁係咪已經無性騷擾問題。雜誌都一樣會講女，波大事業線之類。咁班女又去批鬥d雜誌咩？細包係嘗試去講道理，佢自己係有point, 公眾人物需要接受別人討論呢一點，奈何對方係唔講道理既女人，加上一d失誤發言，導致到而家下場。

佢自己揀落場踢

要改名做尼馬

一個就有間接非必然因果有關係，另一個就球賽前球賽後講到自己都唔知自己講咩

原PDQ果5個都好似因為依間野反左面?
咩芷鹿泥馬基本上成個頻道收得皮，完全都唔撚客觀

有個反sigma叫JJ係youtube反到無野反開始串人個樣
低俗到呢

d魚蝦蟹靠趙高泥馬邊係正確
因為班腦殘只要有人support佢地就會follow可以圍爐，吸到腦殘訂閱
相反係呢件事上支持sigma個d都追求同認同邏輯思考同證據，無point 嘅撐係唔會吸到訂閱數

fufu偽善偽女權事件就要同大包事件有關
大包被人炒就同佢個戰隊被人解散無關
龍門任佢擺

點至球證球員，連球場擺位佢都做埋

喂 人哋都提到「非必然因果關係」
你就咁講個事實出嚟搞到泥馬fans落唔到台 無野啊嘛～

2邊d片都睇完
泥馬真係比人打到變屎餅

泥馬今鋪俾sigma抱頭膝撞，撳係地下到大力磨擦，還唔到拖喎
師父，呢招又咩名堂？
呢招叫捉蟲入屎忽啊

其實泥馬講嘅抱頭膝撞嘅意思係接近攻擊稻草人。
如果你係覺得sigma講得好嘅，你用錯字鳥

九唔搭八 閱讀理解 聆聽拎u？

果然係伍公子嘅忠實fans 一擔擔

佢嗰條片 內容係自己諗嘅 不過格式就 伍公子嘅old news is so..系列 咁擺明佢就係伍公子嘅fans 應該冇人睇唔出佢專登參考呀 我覺得就並無大不妥 係唔知點解大家咁大反應㗎

佢又偏幫支那厚多士 又幫anson 又幫電子雞 佢係邪惡軸心公關嚟㗎喎

笑死 佢條條片講社會 應該比你更關心啦 正一廢老心態 仲想點醒人